[PS4]Monster Hunter World 弓討論區 [3]

弓介紹
據聞係MHW入面改動最大嘅武器，基本上除咗曲射仲係屎之外冇樣野同前作一樣
連射／擴散／貫通矢（重射： ）被重新分配至唔同動作，令到邊把弓都對應到近中遠三種距離，擁有全武器中最高的柔韌性[url][/url]

主流戰法
因為弓仲係開荒期，就算係TA片玩法都可以好多種
簡單講下目前dps最高嘅三種戰法：
1）龍之一矢中心
不停loop龍之一矢
參考：
2）剛射中心
需要開放叉4（弓溜め階段解放），R2射到叉4後再接剛射，charge step以上重複
參考：

3）跳躍攻擊(壁撃ち)中心
向特定地形charge step會出到跳躍攻擊，高傷但未必場場用到
參考：

連段介紹
個Post唔沈底先算

Link
部分可能outdate咗所以睇下就算

介紹：
（中）
（日）

Channel推薦：

唔好比佢沈

強弓珠對拔刀龍矢有用咩

解放弓的蓄力珠打咩先有

你地講一箭射幾多係咪計射柱
我用蠻顎加埋瓶可以上到50幾 但係其他屬都係大約40幾
但係真係打果陣就跌好多咁

HR30 or 歷古

連段介紹
個Post唔沈底先算

已經第3個POST

謝

加一

之前試過呢個
以接擊瓶計,龍骨弓係大力過屍套
但係屍套有強擊瓶,如果你屍套會用強擊就大力啲
不過想講嘅係,首先龍骨弓有兩細格(雖然屍套有一2LV格)
然後龍骨弓唔需要心眼,因為用接擊瓶,所以比起屍套個珠空間比較好(我用屍套會裝心眼)
以我嘅砌法嚟講,打柱計,最後傷害係屍套強擊打52,龍骨弓用接擊打51(未客製,如果客製完應該52)但屍套要強擊瓶先52
當然你屍套唔要心眼,用超心又可以痛多少少
不過我個人會用心眼方便0距離6箭爆頭又唔會減傷(我發覺呢個point我講咗好多次 )
同埋龍骨有個好處就係客製多一個+有麻痺瓶睡瓶,屍套得睡瓶
龍封力就我自己覺得用途唔大

所以其實呢兩把好睇你打法砌法而出邊把,我其實都仲試緊
可以肯定就係火龍套真係好食屬性

R2爆頭 唔係剛射 打錯

岩先1001左，如果咁講係咪龍骨攻會勁過屍套弓好多？

心眼係咪唔算太重要

可能係,仲試緊,準備打料客製埋龍骨(竟然唔夠龍脈石碎片 )

頭先有上巴哈睇下

實側數據 打鋼龍的弱點爆擊
龍骨 31-34 奧秘 龍3 彈種強化
屍套 28-31 奧秘 龍3 彈種強化

補充一句 這版弓出火龍奧秘就是神 輸出差很多

佢應該用接擊瓶嚟計,不過我正如我上面自己試,屍套用埋強擊都只係高少少,等我客製埋把龍骨就知咩料

同埋龍骨可以4LV龍屬攻都得,屍套3LV

都唔知做乜，條問題本身低能，答嗰個又低能。
打乜珠都係打HR30 or 歷古嫁啦...
仲有其他野可以打咩?

咁嚴格黎講HR13都有機會既...

我自己睇法同打法

首先,我係用有強擊瓶嘅弓先會裝心眼
我SOLO打,所以好多時都追頭打,打到個瞓低
咁追頭打就一定最好打中晒R2 / 剛射 ,因為個跌倒值喺佢瞓低嗰時打佢都會疊加
咁瞓低之後再用O>R2>O>R2>O / O>R2>R2>R2>O (視乎你夠唔夠氣,我個人會留返啲氣嚟等佢起身之後墊步邊發動迴避衣邊爆頭盡快打跌佢)
咁啲龍個頭/弱點位 又唔係大
所以我會行到好近打 , 如果唔係剛射就唔中弱點/射失
咁行近打,如果你冇心眼,R2就會減傷,雖然剛射唔會,但係你R2其實都佔好多傷
你遠打就返R2咁剛射又會MISS

唔用心眼可以加個超會心,但試過加完都係多1傷
不過呢到好多人都唔用心眼,可能我太離地,YOUTUBE片就一半一半啦

唔係應該冇強擊瓶先用心眼咩?
補返接擊瓶個距離減半

強擊瓶太近打會減傷,裝心眼就唔會
同埋我打法係近距離,接擊瓶個距離對我冇咩影響

不過廢UP多句,其實墊步流算近距離,剛射太大力,唔近打根本浪費剛射

好詳細
我今次第一次接觸mh
好多野仲學緊
之前用弓打故事打到厭世 舖舖都30min++
仲有好多係超時
係而家開始學砌裝傷害先正常番少少

測試完了 打木柱
屍套冇爆40 爆擊52 裝強擊
龍骨冇爆39 爆擊52 裝接擊

屍套贏嘅只有攻距同埋冇爆擊嘅1傷
仲有唔起眼嘅龍封力
不過佢要用強擊先叫贏
如果屍套裝接擊 個傷差成條街

你無野ma 問一句又要屌？
小圈子黎架？

巴哈一早有POST試咗
但到打龍個傷就會龍骨輸

同埋龍骨有麻痺瓶
麻一次再打 個總傷害我諗係贏埋屍套

新post留名 留名200hr都未出強弓珠

開到3

應該係因為龍本身食屬>木柱食屬

你講緊佢搵屍套龍嚟試嗰個post?
我頭先試咗蒼火 同屍套龍 乜飯乜藥都冇食
個結果好奇怪
蒼火喺正常狀下 屍套弓係高龍骨弓2傷 強擊同接擊比
但當隻蒼火把口含住火（發嬲？）或者我閃佢落嚟or打到佢瞓低 , 之後我龍骨就高返屍套弓2傷 我冇挑戰者嗰種技

而打屍套龍個結果係未爆頭部位之前 屍套弓高過龍骨5傷，咁係因為未爆部位之前冇咁食龍屬，物攻龍骨低，但當爆咗部位 龍骨又高過屍套3傷

結論係 唔知點解 唔知佢點計

不過就咁睇結果我應該都係用龍骨
首先打屍套都唔會用龍屬弓啦
而隻game 得幾隻龍怕龍屬 冥燈 火龍家族 骨鎚
打火龍基本上都不停閃佢 大部份時間都係龍骨高傷啲

因為唔同情況下食傷唔同
有嬲冇嬲
爆左未爆

所以我唔想試了
結論係差唔撚多
打和 super

12HR 岩岩刷左套熔山用住先, 之後應出咩裝同弓會好打D??

主要想玩滑步

攻擊lv3轉體術lv3。

會高傷啲喎,雖然唔多

有邊幾把弓可以上到屬性強化lv4

裝珠個陣無留意屬傷加成

心眼

解放屬性之後用勇氣獵弓打炎王爽到，係咁普通彈顏射

呢套裝大家點睇

好似砌到一半咁

點砌？

可以參考佢
我未齊珠普通墊步裝，有粒解放同痛擊珠腳用麒麟b

冇弱特
同埋你玩墊步嘅話 配合剛射打人大力好多
你玩蠻顎弓嘅話 你會心都變唔返正

唔用耐回會唔會唔come打？

黑角弓客制強化揀咩好

襟唔襟打睇體術多啲
冇耐回最多行多一兩步先回滿
個人認為有冇分別唔大

有冇巴打實測過蠻顎龍弓?
推到屬性上510
即使負會心仍然比火龍弓高攻

所以諗緊客制開洞好似仲化算
有冇巴打有研究

其實會唔會負會心只係影響基傷而唔會影響屬傷？？

我都係跟巴哈呢套打歷戰炎王, 一般黎講都係5分內完場, 好好用

玩過屬弓就返唔到轉頭

達人煙都未上都有咁既時間 太好用

所以主推屬性弓

用毒瓶就未試過, 一般單挑都係強擊+接擊 / 接擊箭到完場
狀態瓶根據以往黎講只係射擊既效果係異常狀態優先顯示, 屬性仲有的, 呢代無研究

我打熔岩龍都超過15分鐘
20-25先打得死

用水屬性弓應該唔難, 硬化左試下用種火石整返軟D肉質
應該5MIN咁上下

未有屬解 用緊風漂弓打住先
唯一一粒有用既珠得體術 同埋未齊裝

暫時係體4耐回2 火龍套 有少少超心同弱特

有冇人知弓客制回血,用龍矢有冇回血

想問下咁樣o唔ok

我而家整緊
裝：飛雷龍頭a，滅盡身a或b，炎王手a，滅盡腰a，熔岩龍腿a或b，體術護石3
技：體術5，屬攻強化4，攻擊3，耐力回復3，弱突2，散射強化1

弓新手三日出左剛射x2, 強弓, 攻擊, 耐回, 耳塞珠
但我想要體術珠, 鍊金鍊晒d野都唔夠強走藥

我射閃光唔需要收刀

回錯post

其實又唔洗場場食強走
又唔係打ta場，慢小小都唔怕

體術5塾得爽D

同意
自己已放棄追求攻力
玩黎玩去都係鋼龍腳+體術5最順手

其實火龍套裝個屬性會心點計算???

物理會心係睇個會心率而造成
會心傷害等於普通傷害x1.25

咁屬性會心既會心率係點計?
而火龍套裝提高屬性會心又會提高幾多傷害???

最慘自己冇角龍/黑角歷戰要打街場，街場打呢兩隻真係會嬲到爆炸

係喎無弱特 要再諗諗點搞， 我又想用火龍頭出套裝技。。。 又無弱特珠
想問下，墊步的話會心好緊要？ 我弓新手， 上把係銃槍完全唔識計會心屬性邊樣緊要d, 唔該哂

竹戈
我用呢套
打歷戰屍套都係5min左右

咩裝

pish

一向都只係影響物攻部份。
無火龍套二件屬會，屬性弓連會心都唔需要砌

岩岩玩龍之箭

一野好爽咁貫到尾

想問有冇人會裝心眼 加長有效距離 打方便d

上一頁POST左

新手請教

集中lv3 對龍之箭有無用?

無用

Thanks! 我參考下

咁你係咪啪強走

有無巴打可以解釋下點用全方位龍矢

拉緊弓果陣唔好L2，用R3將視點向住隻怪，臨射果下先L2
自己都練緊

終於齊珠😂😂

我想問玩拔刀龍矢剩出拔刀會心得唔得，唔出弱特得唔得，因為我見d人會出埋

同埋如果有拔刀術3lv，第一下龍矢係所有hit都會+100%會心？因為其他武器剩係計打中怪嘅頭一下，但龍矢有好多hit

Thx巴打 好難掌握到暫時

龍矢係射一支箭出去，咁你覺得個下係咪所有hit都會+100%會心

求些牙

獨眼，滅盡身b, 杜賓手b, 蒼火腰b, 火龍腳b
珠就用 茸食x2, 痛擊，強弓，強彈，散彈，心眼，再加兩粒屬攻珠
弓就用屍套/雷弓/剛龍弓

爬左少少文

會心攻擊 唔影響屬性傷害?

但因為物攻始終都佔大量傷害
所以都照出弱點攻擊之類 推個會心上去?

其實如果你搵隻怪試下就會發現弱點傷害同普通傷害差成兩三倍，所以推弱特可以進一步拉高個傷害
同埋弓好似係食屬傷多過物傷，所以好多巴打都推火龍兩件個屬性會心就係咁解

以前2G玩開大劍 太刀, 呢代想玩下弓
用熔山套, 飛雷弓打到櫻火 食埋貓飯都要3,4場先過到 好吃力
係咪我打法有問題?
我通常 R2 > O > X > R2 走位(回耐力)
同埋你地打個時係咪L2會長禁實? 我成日滑完步就會放開左
裝未齊成日冇耐力COMBO咁

唔記得邊到講過火龍兩件套係廢
我搵唔番 可能係巴哈

意思姐係淨推 屬傷同會心
唔要超會同火龍兩件套

有錯請凸

我個人用緊黑角兩件套 用過火龍兩件感覺上無咩分別 求高人指點

個人用火弓先會用火龍2件套
就係貪佢有火屬性攻擊呢個技能

屬會你都要有會心先發動到嫁....
你用屬會但如果會心係0既。
咁咪一樣

無兩件火龍點上1節60傷

屬攻高既話 用火龍兩件加成 感覺會差好遠

打juno應該打邊 除左有刺果陣 好似冇個食得應

打刺囉....
好似有人講過話拆得快會不斷生得快。
全身都有刺，你應該好難無刺打掛。
最多就打得太慢變黑刺姐

真係無刺果時打角？

咁避大招呢 平時太刀啱啱好收得切 弓好似唔得

同問...
我宜家係見佢一黑晒刺就收弓準備閃佢落黎

想問蒼火腰a 同炎王身b 係咪唔好一齊出，會唔會overlap?

唔會overlap

前日打野場juno，返到屋企就死一野大招ko三件

去到juno後面有機會打唔中

想問蠻弓客制應該加咩好?

Juno出大技你閃佢落嚟冇用喎，佢隔幾秒後又咪會再出大技

急不及待試玩套新裝

都係覺得屬性會心好重要

想問單挑炎王龍點打
淨係射頭先痛，其他位扣0
仲要四圍衝，根本好難射到頭

無, 弓係要練箭箭追頭 (弱點)

傷害差太遠
冇屬性會心幾多技都假

唔要急回換超會心會唔會好d定係通彈散彈唔食超心

傷害輸我知呀 但呢套手感太好 玩完返唔到轉頭

打屍套又幾爽

斷斷續續咁追post …依家HR53 用死一套裝 睇下打咩龍再換弓

打得慢但有破壞王係咁爆頭

依家砌左尼套點睇？

乜珠都刷唔出……
又冇剛射珠又冇強弓珠好灰

我都係SL洗出黎
要玩屬性一定要綁死火龍兩件,
我上面果套用埋達人煙一箭打到屍套龍5X, 好鬼爽

之前同FD打 全部都大劍…翼同頭要我幫手爆，攪到90%時間都係裝破壞王LV3

火龍應該用邊件？

另外想問下 火龍同火龍魂裝混著兩件都出到 火龍奥秘嗎？

屍套弓應該客製強化先
弓個回復能力高唔高架

火龍同火龍魂可以混著
我自己就會為每把弓配一套 唔會著死一套

唔好刷珠喇 打歷古難出到仆街 用SL洗出嚟la 一直刷刷到160都未見過強弓 刷左成百hr都係出過2粒剛射 1粒心眼 1粒特射
我160開始用SL 未到170 出左強弓 2粒剛射 1粒茸好 1粒貫通彈

SL 姐係咩？

Lm

你地係咪o一下>滑步>r2>滑步>r2>滑步>r2+o
應該點決定r2接唔接剛射
感激萬分

睇個位置 剛射係水平射

有曬強弓珠，強彈珠，所有瓶珠，體術珠同柄英雄石

係咪應該轉玩弓?

睇你玩咩屬性同你有咩珠。

可以。

巴打又係你
我想問呢個高手有時企定定射唔會無左儲力效果？

得兩粒破龍，其他屬得一粒

唔明

例如隻麒麟倒地 佢連三下R2 係咪無儲力就咁射

係呀 冇蓄

有無ching用鬥技場幣整咗工房把爆屬弓來用？評價如何？

利申 普通弓手
個人經驗 最強剛射係臨曲射前嗰一下

沒有強弓珠加持之下

如果用剛本流齋㩒O
O閃射-》O剛射-》O曲射

混普射的話
R2單箭-》r2雙箭-》O剛射

如果r2x3先接O就會係曲射

至於墊步剛射 要等高手解釋
我所認知的墊步係 只要墊步節奏不斷 弓的蓄力狀態會一直維持最大 但有時郁右磨菇瞄準又好似會令該狀況中斷 而剛射再加墊步 個人認為操控困難 所以甚少墊步剛射 除非只向前後墊步

想請問大家用蠻惡龍弓配乜嘢裝🙇🏻‍♂️

有D想試下TA蒼藍星
雷弓就用飛雷龍弓打鋼同JUNO,
之後想整把冰/水打炎王,
但用邊把冰/水弓好?

勇氣獵弓, 要屬性解放

我上面貼左2套, 打歷戰屍套係5MIN左右

要屬解又好似會哂左其他位出唔到其他技

弓打炎王最勁暫時係呢把,
平時我都係自己用水弓SOLO佢, 都差唔多打到炎王一直瞓起地下 (配埋迴避衣裝攻擊加成)

巴打可唔可以SHARE一下你出左D咩技?

我參考呢套

Thank you巴打

攻擊頸鏈轉體術頸鏈，咁會唔會簡單啲？

想問問冰屬風漂好定鋼龍好？

各有各好，你想要咩好

見一把有洞低屬另一把高屬冇洞想睇睇大把用邊把姐

整左把龍骨弓去打火龍, 將龍屬推上520,
一箭暫時見到最高47, 客制埋應該上到5X...

Youtube有人測試過風飄係勁D, 特別係配埋火龍奧秘

新手想問玩屬攻會唔會比條龍叫一叫就combo死

歷戰絕對會

SL既話而家係咪要不斷打3兄弟刷一大堆珠先？
之後先打歷古拎大龍脈石？

Thanks
岩岩轉過黎玩覺得幾爽
之前玩雙刀

你只要準備好大龍脈石 調查點數 一堆珠就足夠
多又多整 小有小整
不過其實都幾煩

得10粒8粒都唔知點客制咩好了
咁多把弓要搞

你想要攻想風飄，想插多d珠就鋼龍

咁我打多d廢珠先

唔係玩TA可以唔理果少少傷害,
我多數為左成SET裝拎黎開洞

我會打歷古 靚珠就留 垃圾珠就攞去鍊 又可以刷埋龍脈石 我通常一鍊就鍊20次左右 睇巴哈話好似鍊30次左右就會出一粒r8珠

明白
本來諗住玩把通用啲 但我發覺係冇架.....
應該個屬都一把 而且最好配火龍2件
睇黎弓都有排玩
玩開近戰控住個L2成個弱智咁
終於描到頭佢又fing走咗

Thanks

黑角弓求教 好似無咩力咁

係唔係拔刀龍矢?
呢套睇唔明你想玩乜

但我見大家都唔裝耳塞

因為弓通常企好遠 中伏都唔係弓中先 不過我係玩剛射嘅
好似墊步可以避到叫 但真係好難捉到個時機 玩到百幾hr都未練到

睇彩數, 唔係成日發生, 好多時由佢叫, 好多都可以靠墊步回避到
間唔中會俾歷戰炎王叫完, 接住噴火秒 (火力裝滿血都直接秒, 不過我自己未升爆防)

出特弱3好過你看破7

整左套新裝

試下砌我依套，六十不是夢。

炎皇龍好戇鳩

雖然我知我廢，但佢同另外3隻古龍真係唔同級數。 玩弓無耳塞真係打飛機，一叫火車就死

火屬強化推到5有用？

唔同傷害唔同裝，睇你自己取捨。
當你打出一百，再乘番一點一等於幾多？
打唔同嘅龍都係有唔同傷害，只係拎最有利嘅數值。
最緊要係唔好盲目推。

廢就廢啦老鼠

火車同新星算易，有冇試過叫完九十度一下炎爆收皮？
你啱啱飄走就冇野，但你飄入就玩完。
前後出技到完技一秒內。

但蠻顎龍弓屬性好似最盡去到510
加到5一定爆晒係咪真係有用?

你岩，最盡係510，第四粒珠都只係加20%，同等級數嘅珠(一級)我諗唔到邊粒收益大。
攻擊體力加護達人友愛，咁我不如將一點零五陪升做一點一陪。
我都係見有人玩菇先上下水傾，或這你夠珠又試下推盡個極限再交流下，如果係玩體術我就冇興趣了。

1.05倍同1.1倍唔係講緊面版值？
舉例把武500屬性值，上限係500x1.3=650
lv5=>500x1.1+100=650
lv4=>500x1.05+100=625 round完630

但屬性值500以既武都食唔晒lv5
蠻顎龍弓屬性390，上限390x1.3=507 round完510
lv3=390+100=490
lv4=390x1.05+100=509.5 round完510
lv5=390x1.1+100=529—->510上限
所以lv4同5理論上冇分別

你岩，我試完再計都吻合。
隻驚條公式計法包埋一點一封頂，即係加埋又多兩個洞空出黎。
唔該晒。

你有冇玩龍箭？
我砌到(70＋15＋10會心)＋5lv耳塞+3lv菇，
有冇辦法砌夠100%？玩左好耐都砌唔到。

我最盡砌到100%純會心＋5lv耳塞但冇菇。

我知個5%係冇乜分別，但都想試下100會心＋5lv耳塞＋3lv菇。

須要啲意見圓夢。
感謝...

成日想撳剛射但係變咗落雨

加一 勁煩

你講咩技 咩弓 我試下

玩開長槍想開套弓。長槍已有雷槍同滅盡槍。

如果想唔重複屬性，我出邊把弓黎玩好玩?

龍箭喎...

SORRY 上面回錯

新手一問。
玩開長槍想開套弓。長槍已有雷槍同滅盡槍。
如果想唔重複屬性，我出邊把弓黎玩好玩?

龍矢裝唔使食菇

唔要耳塞你可以換其他

冰弓 火弓
咪得嗰幾個屬

玩龍矢玩到悶 有邊隻屬弓推薦玩下

屬性弓就係咩屬都要

好似整左把冥燈弓

重整la 冥燈無傷
火蠻顎 水勇氣 電飛雷 冰風飄 龍就屍套龍骨都得

你依套玩咩？

龍矢

唔使拔刀術？

冰凌銀蕨客製強化邊樣好？

係喎 漏咗

我都係想係龍箭既定技之內再加3lv菇做到100%會心。

要菇做乜
又唔使強走

用緊呢套 有冇邊個位要改

冇弱特得7成會心

如果要弱特 會冇超會心lv3

太過方便，飲水既時間同食菇比差太遠，
仲未計種野要時料同時間...
我直接食貓飯大攻＋粒風菇就行得。
又或這唔食貓飯，隻衰雀放我係條龍身邊，
食鬼爆＋風菇就打得。
太過方便...試過返唔到轉頭。

毒品。

我做到95%會心係既定技不變下加到3lv菇，
但就做唔到100%會心加3lv菇，想完成依個遺憾。

你應該冇貫通珠，七成都算夠用...
因為弱點特效只對弱點有用。
你要足100%會心就要放棄弱點特效低下做到100%會心。
前題你要齊珠。

係 打極都唔出
呢套都打到50-70 暫時都仲夠玩

用爆鱗龍頭＋耳塞護石。

三件爆鱗龍裝上毅力，一下大招唔會收皮，
唔包兩三hit。

純建議。

你睇你夠唔夠料做條頸鏈先好做個頭。
唔好晒錢。

主玩弓
個身除左滅盡個件之外仲有冇咩好選擇？

可唔可以分為下你套裝

咁會冇左超會心 會保命但低攻

同你一樣 食咗菇返唔到轉頭

玩咩弓都好
自己整咗幾套
最順手都係菇3 耐回3 體術3
屬攻2 其他都係果啲

想問下麒麟腳既屬性解放對屬性弓手黎講幫助大唔大?

咩弓都玩
我又係整左套類似嘅 我每次轉弓就係換兩粒屬珠

通常用勇氣獵弓 先會用到 因為佢屬性未解放

姐係火龍弓，飛雷弓 就唔需要?

可不可以share下套衫點砌

因為得一粒茸好嘅關係 所以只可以整到咁
如果有2粒茸好 就可以換咗矢做蒼火腰b同火龍腳a出屬性會心
心眼珠放咗係屍套弓到 一換走屍套弓就會無咗

Thank you巴打
再努力刷下珠先

基本上同你一樣
不過我就係蒼火腰同火龍腳

超會心Lv.3先加得1.4，Lv.1就已經有1.3，Lv.1夠玩

再問

0lv都1.25啦

如果係咁

有無人知跳射食物攻定屬攻多啲？ 我唔識計 自已試好似食食地屬攻 但跳射TA好似都鐘意用角龍弓

體術頸鏈 III 差不多長帶 體術太好用 用曬黃BAR就不停 O>O>O>O>O 到暈

冇弱特/冇拔技 會打得好慢好慢
攻擊其實好似可有可無

巴打們有冇單刷比較過無屬角龍弓 / 屬攻lv5 刷怪時間？

火龍兩件 加屬攻lv5 大力到仆街
小弟冇玩角龍弓想知道個分別

蒼火/櫻火 用龍骨弓狂射 條龍未攻/未過區就瓜左 好爽皮 (當然要閃佢落黎先做到)

你冇超會心，你有冇試過少咗幾多攻？
你多左耳塞同保命技，你有冇諗過多咗幾多機會打同唔會斷技？

我當你最極端例子一箭每hit少十攻，
十至廿hit就少百至二百，
你真係做到只有你射佢冇佢傷到你？

我只能用我經驗同你交流，或這好多人都做到無傷完傷。
我畀我段片你睇，你將來好多機會發生以下情況。

純100%會心冇弱點特效。

95%會心＋3lv菇。

兩套唔用強弓用超會心原因係儲少段氣，但打出傷害唔大分別。

［純分享］
呢套幾好用 會心都有60-100

想問點解有時拔刀龍矢會6枝箭射唔齊？關唔關有效部位事？再問下呢套裝點，thanks!

條褲，你冇貫通珠？

未刷到

昨晚終於打完主線屍套, 準備打炎王同鋼龍, 同朋友打麒麟慘敗
暫時上位得一套風漂裝(儲氣3段), 現在好迷茫下一套應該點砌, 墊步流求意見

有啲想玩龍矢，但拉緊弓點轉角度？

鋼龍好易打，弓手一定要打
去刷飛雷龍弓 帶光蟲閃光彈 體術5/強走
佢舉翼個動作一定係準備飛起，即掟閃光彈佢就暈，狂射頭
跛腳唔好比佢飛走，有排爬，留兩粒閃臨死掟柒佢

麒麟我比唔到意見 打親都要死 眠爆 帶埋爆炸菇會好啲

通常都係個幾件
頭 火龍b蒼火b獨眼
身 junob 火龍b （蒼火b用黎玩勇氣弓）
手 炎王a炎王b杜賓b 雷屬弓可以用麒麟
腰 junob慘爪b蒼火b 火冰龍屬弓可以用火龍風漂死神
腳就 火龍a黑角熔岩 （麒麟腳玩勇氣弓）

好詳細, 感謝

耳塞果套你點砌?你用耳塞石?

巴打呢套點睇, 係巴哈睇到, 對於新手先向呢套做目標好唔好

參考左巴哈用水弓打炎王，體術3好似唔太夠洗

新手唔用耳塞貓死你

有2體力既話唔係打炎喵同juno都無咩問題既

茸好心眼 打撚到幾時先有

有冇咁撚多珠

第一，點睇呢套啲珠都唔係新手砌到。
第二，無屬會配弱特 = on9

巴打可唔可以推介另一套比我

有冇一套易D砌又有耳塞

放手用r3較角度
就射禁L2

奇撚好難瞄隻角

R3 較角度？lock target ?

奇撚用强打衣，企佢側邊就好易打。最好夜晚打，容易睇到地下啲橫直電

唔係lock
就咁郁鏡頭

體術3加強走或者體術4 自己選擇
利申窮撚 體術4

墊步弓塞乜鬼野耳塞吖
插多兩粒體力珠仲好la

當槍game用shotgun咁玩

弓真係唔使高耳
練多啲墊步避叫好過

世界大戰

打麒麟要好似條片咁玩嫁。

係呀。

係咪砌嚟砌去差一兩個洞？

爆鱗頭同褲咪有囉，再唔係耳窒頸鏈。

請問屬會即係屬性強化?

火龍套二件效果。

墊步既無敵時間係咪同普通碌地一樣長？

想問茸好弓裝
体術/回氣要入幾多lv?
或者話強走其實係＝幾多Lv体術/回氣

體術Lv3 + 強走=5

強走好似冇耐回

請教下 點解我成日移左準星佢都死射返之前個位呢？

因為墊步就係會自動瞄返之前個位

如果有火龍個屬性會心，咁冰用風漂弓定鋼龍弓好？

風漂輸出勁

但我廢，所以玩鋼龍弓塞保命既珠

比小小意見
而家玩緊體術弓

你不如爬下文先

老鼠玩起mhw上黎同波台真係好唔同

不過我都係基乎全手動多

funson黎

我都係

前日試到兩次零貓 好負碌 四個大爆G中曬
有一場佢跑黎跑去我放爆桶佢撞落去炸鳩死左

啱啱第一次打上位奇撚
無貓到，但打咗5個字
隻嘢成日走嚟走去好煩
龍矢基本上唔會用
我眠爆咗佢兩次再打先爆到角
耐雷一定要有，同埋唔貪刀基本上就無咩問題

龍矢打奇撚食到幾多下
R2+O射頭仲痛

玩弓都要耳塞

點解唔駛？弓手防低一個combo 極速升天
成日見唔少，斷龍矢斷儲力。
你神手用墊步閃龍叫另計

巴絲 仲有冇野加減

我明啊 所以我話墊完步移左準星都射之前個位 有時又幫我瞄地下唔知咩 我已經冇開補助瞄準 我諗緊係咪我墊完禁唔實個l2 鬆左一陣 總之成日覺得個準星好漂 重有有啲龍一野跳去後面 禁r3又唔係即刻望住隻怪好辛苦 btw我近攻係用十字鍵轉鏡頭 對上次mh已經係psp年代 慣左c字手

hi

龍矢流一向要上耳塞。
但墊步流一向都唔太需要耳塞，Keep儲力？
你斷耐力已經會斷儲力，儲1墊2次已經儲4，唔太需要長Keep。

弓手夠食一招就夠，除非打炎王呢啲叫得快既。如果唔係我覺得真係唔太需要。

龍矢流普遍好似都唔推耳塞喎

龍矢流點會唔推耳塞...
多左耳塞代表多左射龍矢既機會同減少前置被斷既機會。

仲差粒貫通珠先砌到耳塞5

有冇裝睇下, 龍矢流耳塞點砌

龍王眼
炎王身
炎王手
蒼火腰
鋼龍腳
耳栓護石
兩粒防音珠

剩低有咩岩再揀
（198hr未有貫通珠）

我自己放棄弱特
拔刀術技3納刀術3耳塞5特射2貫通強化

我都關咗輔助
我都有同你遇到一樣問題
不過我多數唔岩位就直頭收手
再調整下

更新後180度龍矢係咪冇左

龍矢有冇配裝睇下？客製咩野好？

砌齊左5套屬攻裝…已經打到冇野好打……
今日出左粒強弓珠滾動到喊

無聊到有啲想砌龍矢流 又冇乜角龍料 巴打們值唔值得整？

用龍箭係屍套地圖炮前飄移兩次開弓由頭到尾貫穿，熟咗再搵炎王玩。

弓：
- 修正「散彈・剛射強化」技能效果雙重出現問題
- 修正龍之一矢可突破角度限制問題

第一點唔明，請教

好似講爬柱射juno果下

比較齊珠嘅話 可以咁砌
獨眼 插貫通珠
旅團身b 2粒超心
爆磷手b腰b腳a 插超心無擊
弓插2粒特特
耳塞護石
呢套有耳塞5 3超心 3拔刀 2弱特 2特射 貫通無擊 仲有爆磷個根性

弓裝主流係點砌？？
貫通珠，散彈珠，強弓都有...
仲有需要咩珠？

弓通常係咪客制會心 之後洞？
另外Rare8有邊把弓通用d

玩開大劍
轉玩弓
點配裝好

有大劍應該有拔刀裝 拎套角龍弓入門
之後先玩墊步 我係咁

基本就每隻屬嘅弓都要有一把 滿弱特 兩件火龍裝 推爆屬性同體術
有強弓普彈散彈就插

屬攻滑步/拔刀
屬攻推爆單刷好乸屈機

拔刀仲研究緊，冇珠係好痛苦，點砌都推唔到極限傷害

蠻惡弓同火龍弓好似差好遠，但我爭勁多牙先做到頂級

我覺得奇撚嘅打法同其他大型怪有好大分別
其他大怪有理冇理狂射就係，奇撚相反，慢慢移動，避曬啲招先
歷戰奇撚真係太大力，電一野差不多貓車

hu[img] 強弓 特射 貫通 無擊 攻擊

爆鱗 頭 b
旅團 身 b
爆鱗 手b
滅 盡 腰b
爆鱗 腳 a
自己插 無擊 特射 貫通

雙刀轉弓留名

其實要唔要耳塞？？
弓係唔係主要玩屬性？？

打左三粒猛者柄龍石
用吸血龍矢仲fd玩
唔敢講話好有輸出
好難死，仲明顯睇到打停隻怪
存在感十足

屬攻我冇擺耳塞
拔刀龍矢一定落耳塞

唔好玩見切7 ，輸出唔夠屬攻黎 我用左十幾廿萬砌完擺左響度

巴打你依加個套係點砌??

玩到後期d錢洗唔曬，300幾萬無郁過

係唔夠凱玉同素材

火龍弓好似沒乜人用, 看youtube好多打麒麟都是用蠻顎弓

好隨意，因為刷唔齊珠所以求其砌五套
我今日要出街冇開機影唔到比你睇

五套屬攻都係 體術5 弱特3 火龍兩件係膽

(水弓特別啲我係勇氣弓+兩件奇撚開屬解+3 ) 有窿就塞啲屬攻珠，多左窿就塞氣絕/體力珠

龍屬同水屬暫時覺得係最大力 四人打同單刷好唔同
單刷真係可以好快就過 (蒼櫻雄雌 未返到去訓就要死，不停O>O>O>O 個頭就完場

當然刷到剛射珠/一般矢強化就更好
但其實可能係 7分鐘同10分鐘嘅分別

我依家7x hr...要賣素材賺錢...
琴日賣完拎左幾十萬去客製D甲

呢套 我拔刀龍矢

火龍弓 加4爆G 12分鐘麒麟 打麒麟好似唔痛咁，你有你射佢有佢電

屬性低

弓低調D好
屬攻既弓係打最最最快
我本身玩盾斧超解都唔及屬攻弓快
不斷蓄射剛射LOOP打弱點

睇到個post先知主流玩法同我差好遠
平時都就咁不停R2加O
間唔中就入龍矢

想問下玩弓係咪用屬弓最好？而家用緊雷龍弓

火龍兩件你地通常用邊兩件？

第一點好似玩跳跳弓, 個輸出會比正常射多幾箭(好似係)
不過fix龍矢真係好on9, 跟本就唔多人玩ta何撚必呢

我都係早你兩星期先知屬攻好屈
屬攻連龍矢都唔洗用，近距離狂射就係

每個屬做一套 其實好快儲得齊 屬攻加火龍兩件會有套裝效果 - 屬性會心
所以火龍裝要做齊會方便配合
先整龍骨攻加破龍珠狂洗火龍先

mhw 新手玩弓
砌左個角龍弓想玩拔刀

想問下 係咪r2->l2+x *3>三角+O
咁嘅龍之一矢先高攻 但我又見巴哈有人係一次墊步就出龍之一矢
同埋 用唔用強弓珠?

我暫時都係整左雷弓
雷屬攻擊強化lv3
弱點特效lv3
超會心lv3
體術lv3
攻擊lv2
通常箭lv1
剛射lv1
強弓lv1

諗住照住上面砌其他屬，但係整黎整去都好似差d咁

火龍弓資源小可以玩住先,有會心夠穩定,
夠料砌裝先轉萬惡龍火力猛好多

角龍弓唔想玩拔刀龍撃想正常射有冇出路?

巴打 有時間嘅話可唔可以影d裝來睇下

超會心好似唔食屬性喎。

超心哂氣 粒珠哂2lv位
要體術5好過

頭先用煉到粒體術珠

R2儲一段 墊步加一段 開龍矢會再加一段 啱啱好弓三段儲力
強弓好少見人落

想問下我拔刀3 級滿仲加埋看破20%會心

但射龍果陣經常白字，請教個操作係咪有問題？

收刀下R2 蓄力L2 瞄 三角+O 射

但我R2 蓄緊力果陣會走黎走去，係咪一開始蓄力唔可以郁先可以enjoy 100% 拔刀會心？

首先要搞清楚 白字黃字唔係會唔會心
係代表果個位係唔係弱點

拔咗刀有一段短時間都有效

長知識了

原來超心係廢，再執執先

跳射
角龍弓墊步冇用

超心唔係廢，係隻驚條公式包唔包。
同埋要知道超會心係基於乜野去發動。
最重要係唔好盲目推攻。

好求其咋，唔係咩神裝，兩三日貨仔就砌得齊 龍屬最易攪

用弓打juno全程都打得好爽，唯獨佢飛起撲落黎果下，開住弓根本收唔切避，碌又碌得唔夠遠避

玩慣屬性弓後, 就會習慣單機多, 歷戰角龍都係2分幾打完,
之後好幾日無玩, 無癮, 係時候轉武器\ /

黑角唔掂，歷戰我一下都頂唔到 我覺得實力黎計 歷戰黑角=歷戰麒麟
溶岩龍都係令人頭痛 煩到嘔血
其他龍就仲係叫易打

一下頂唔到好平常，魂斗羅嘛。
生死我地控制唔到，但生死之間我地仲可以控制，
你明唔明？

完全無諗過要去頂, 玩最大輸出唔係你死就係我亡
中招即係失手, 即係自己唔得
黑角其實都係咁易, 自己有興趣就去睇下TA打法
強打衣裝+冰屬弓, 暈完打翼一陣間就削左好多血, 單機仲要咁短命
學到少少已經快好多

太極限了 有窿多左我會窿體力LV3
歷戰任有時死一次就扣一次機會，冇得拎珠果下唔抵

每隻龍我都總有啲招係避唔到 要練到隻隻熟走位 我寧願唔練 仲未計隻仆街轟炸機響我後面飛過黎… 有時掟屎都唔肯走

溶岩龍都可以咁快攪掂？ 硬到打唔郁 起碼要十七分鐘先一條

咁超會心係基於咩去發動？我對mon hunt d技能唔係好熟
如果客製強化會心率係咪有用？

把武器如果有屬性既 咁佢打出黎既傷害就分開物理同屬性兩part
超會心係會心時加物理果part
會心擊屬性係會心時加屬性果part
咁以我所知
體術弓啲攻擊動作(剛射果類)食屬性重啲 就全推屬攻同會心咁濟,
龍矢就食物理重啲 咪一定係無擊角龍弓 高會心率+超會心
有錯請指正

有邊把弓好用
想試下弓

飛雷啦，可以打鋼同滅盡，玩住先再整其他屬性

隻隻屬都整啦

其實冇咩所謂 求極限輸出又有
保命又有 自己順手咪得
不過我都認為團戰就保守少少
單人就冇咩所謂啦
始終團戰有時冇咁易控制到
弓手唔裝體珠耐珠真係一下就貓車

高手
雖然我都最近先開始玩 但我都叫做係齊珠齊裝嘅
打極都係4分幾 完全突破唔到
準星瞄唔準頭係我最大問題
啲箭成日食唔哂
我覺得可能走位有問題
如果你2分鐘帶得走應該全攻加隻龍係咁暈

成日比隻怪叫停combo 整咗套高耳，體力up裝保命

有冇巴打可以講講有冇屬性相剋？如果冇咁係唔係整兩把屬性弓就得？如果有又點相剋？

植生隔離果位生態呀伯幫到你

搵到了，唔該先

直接係game睇筆記

係架，單人多數打料砌裝
多人就刷下珠
防音珠得兩粒又砌唔落…
達人珠又係兩粒加唔多
總括黎講我依家都係冇裝可砌，無珠砌乜都係麻麻 等佢出新龍又出得一隻

巴打想請教下, 解放蓄力是用護石定衫開出來
暫時只知全套風漂就做到

冇拔技冇屬強會有點慢？

強弓珠就出到

有火龍個屬會同弱特都ok啦，主要想確保自己唔死先

好似保守得滯
尼套裝打龍打唔窒 反而比啲龍攻多左幾次，唔著數
試下高耳/體力 二取其一
插啲屬攻珠比較下

其實都可以唔要體力，有高耳既話基本上都唔會點中到招

飛雷同蠻顎應該客制兩次會心？

第二次客製效益減半不建議....

有一半係睇條龍配唔配合, 同埋帶埋貓既話, 貓都要配合先可以快
以前玩MHF既韋馱天杯高速討伐,
一入場, 條龍既第一步唔係指定動作就要重新再黎\/

刷屍套都係咁，有時打第1下佢會向後退而唔係大叫再仆街。

向後退就麻撚煩唔可以極速落石

咁加攻擊定開洞好，吸血我覺得唔係好需要
暫時把蠻顎係開兩洞同會心一次，有d想換走一個洞做攻擊

飛雷就未客製過

純粹個人意見
情願二會都唔加攻
飛雷一洞一會

用配裝器配過2會1洞同3會
決定3會直接踩走負會心
我咁睇 屬性傷害極依賴武器版面同會心擊屬性
咁會心高啲咪姐係易啲發會心擊屬性

唔打個弓插粒珠？

攻擊lv對玩屬性弓既係咪無咩大影響？

係，推會心配火龍奧秘實用D

體術5 vs 體術4+耐力急回1

大家會點選擇？

體術5+耐回3

一定體術5

我都想，混到就唔洗咁頭痕

問問...對戰個陣大家係點按？？
連擊

體術護石III 有未？
有應該唔難砌

JUNO身 耐回都 +2 了

想推爆輸出所以犧牲耐回
而家出到雷強3, 體術5, 看破2, 弱特3, 通常強化，剛射強化，儲力解放，火龍奧秘
仲有個集中1送既

想請教下通常箭強化其實係強化到邊幾個動作既傷害
係咪淨係得R2食到?

成日開團都覺得玩龍矢仲撚好

係 安全高傷

我都係咁砌 傷害高左爽啲 不過step完要抖多陣

想試吓玩弓箭

有冇人可以分享下雷屬性弓箭 裝備同埋珠既配裝

想問下解放弓的蓄力階段呢個技能係咪剩係對墊步剛射有用?

龍矢係咪本身無蓄力階段?

有
但儲多下

水弓打炎王打得好爽

角龍客製有咩建議

角龍弓

有冇人可以分享下
雷弓配裝同埋珠呀？

團戰遠攻要keep住瞄弱點好攰

問一問 juno弓 裝無擊珠 係咪冇用？

岩岩用雷屬性裝執左周圍痕跡就同佢開片
唔係玩TA，所以都係裝上強擊就上

返到去再開開技能睇睇，咁既d技....
應該會再執下

一陣再配過套

體術 Lv3
攻擊 Lv4
雷屬性攻擊強化 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
心眼/彈導強化 Lv1
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

一陣去試下呢SET

可唔可以分享下着咩

依家轉用呢套 應該會再快d

但體術3, 要好就住黎用, 想快又舒服就食強走
我自己黎講就夠用, 但打歷古就要小心D....

成日都俾怪衝埋來就玩完...

38iDXzB2QELb
有無人一齊打下鬥技大會?

POST錯

呢套係唔係火弓最強？

Btw巴打可唔可以翻譯下啲日文？
有啲裝怕估錯

最強既裝因人而異, 見到體力增加LV2就唔岩我

體力2係插珠
可唔可以插兩粒火攻珠變火攻5？

可以
個人就鍾意撐高D會心
依家著緊果套打歷戰屍套都係5MIN左右就打完

巴打套裝係點？

火龍魂頭b
火龍身b
帝王手b
火龍腰b
熔岩龍腳a

未必個個岩

其實我覺得裝黎黎去去都差唔多
技術問題......我自己都係打返體力豬好了

屬性弓裝來來去去都係咁
係睇珠做人

下下對住弱點打, 儲力尾段剛射到一下就50 X N

睇人打好似好易
自己打真係唔係咁易
5分完到場唔死都好好了

慢慢練, 單機打得多, 自然越黎越快

有冇人有水弓裝可以share黎參考下

頭 90 龍王的獨眼 頭 α
身 82 火龍魂 胴 β
腕 84 戰紋 腕 β
腰 82 火龍魂 腰 β
腳 84 麒麟 脚 β
護石 0 體術 Charm III

裝飾品
弱點特效 Jewel 2* 1
散彈・剛射強化 Jewel 3* 1
水屬性攻擊強化 Jewel 1* 3
解放弓的蓄力階段 Jewel 2* 1
通常彈・通常箭強化 Jewel 3* 1
體術 Jewel 2* 1

體術 Lv4
水屬性攻擊強化 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
挑戰者 Lv2
屬性解放/裝填擴充 Lv3
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

PS: 勇氣獵弓客制化洞*2

玩電弓應該著咩呢請問

其實自己去配裝網執仲好啦
睇珠做人

**********************************必要技能**********************************
雷/火/冰/龍/水屬性攻擊強化 Lv3 / Lv4
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
解放弓的蓄力階段 Lv1
會心攻擊【屬性】
弱點特效 Lv3
體術Lv3 - Lv5

**********************************選配技能**********************************
達人 (越高會心越易發動 會心攻擊【屬性】)
心眼 (會心距離修正, 個人黎講用唔用都得)
超會心 (高會心先有用, lv0 同lv1既分別係1.25 & 1.3, 每級提昇0.05)
耐力急速回復 (有需要先上, 個人唔配)
挑戰者 (個人覺得係好抵玩既技能)

混到套幾滿意既裝，但珠需求都幾高，要兩粒茸好珠，強彈珠，散彈珠，飛雷弓要開一洞

龍王獨眼
戰紋身B
杜賓手B
蒼火腰B
雄火腳B

體術3護石

開到儲力階段解放，剛射強化，通常強化，體術3，耐力急回3，最愛菇類3，屬性會心，弱特3，雷強lv3

食鬼爆炸菇+體術3=體術5，玩墊步唔錯，最重要唔洗刷強走夠方便

岩岩整左套雷屬試打上位鋼龍...
打左10分鐘
有冇高手可以講下點走位 睇片可以下下瞄頭，自己瞄到眼都盲，都係追下屎忽 另外 好多時都打左曲射 鋼射要點連 ？？

飛雷弓（自己算滿意，係差通常彈冇位插）
火龍奧秘，雷屬5，體術5，弱特3，風壓2，看破2，耐回2，散彈，跳躍

勇氣弓（超心會換屬性解放）
火龍奧秘，體術5，水屬3，弱特3，風壓2，屬性解送2，耐回2，散彈，超心1，集中1

請巴打們評下

飛雷弓屬性cap左係350, 雷3，4，5無分別，3就推爆雷屬，換走兩粒插其他珠

用飛雷弓，有弱特同火龍個屬會，打鋼龍頭一箭最多都係得25 係咪唔正常？

有無清想一齊整天上天下刀

有無落雷屬強化同上瓶，25有d低

有弱得3同屬會，雷強化3lv

無上瓶無食加攻藥

但儲完氣駁剛射打頭最多都係得25

特登為冥燈配一套拔刀龍失, 強擊都未用完就殺左

但係佢4，5lv有個倍數值，都冇加成？

點解唔上瓶\ /

試左打柱，真係冇分別

好似係無，我拎過把蠻顎試，lv3 加100火變490, lv4 +100 再*1.05 變左510 ，即係個倍率會顯示埋落去個屬性數值

我初頭都以為個倍率係隱藏，入game 打落去先有，但而家咁睇就應該唔係

屬性上限係基礎數值*1.3 , 所以本身越高就可以推得越高，飛雷，勇氣獵弓（解放3）落lv3就爆晒，風飄，蠻顎，龍骨就lv4

有錯請指教

咁樣點睇
雷弓客製咩？？

又火又雷 唔識玩

人地要上埋回避衣裝既攻擊加成, 打頭先有41左右 (屎忽47)

乜都唔上嫌低?

腰換蒼火？lv2變lv3洞, 又一樣出到屬性會心再送多個風壓

修改完

飛雷弓（剩返3lv位等強弓）
火龍奧秘，體術5，雷屬3，弱特3，風壓2，耐回2，通常彈，散彈，集中

裝完通常彈由33＞34

thx雲吞麵巴

想問大家, 龍屬一下打幾多先算合格？

用左咩裝

龍眼
戰紋b
火龍魂手b
火龍魂腰b
暴君角龍腳b

新玩弓想問下心眼珠算唔算必需

上一頁有講

係睇對咩龍, 我自己果套打火龍最高都有50左右

拔刀龍矢駛唔駛要解放弓的蓄力？

傷害會有少少提升

真係好少

真心想知大家打滅盡點打
打歷盡都睇到佢出大招
但根本收唔切弓飛

閃鳩佢

唔使收弓，就到個下直接飄移轉視角射。

啱啱想轉玩弓，邊種類型弓最適合玩團戰? thx

避到第一下撲但避唔到飛起d刺 係咪要飄夠2下？

我打歷戰古龍大約一枝箭打到40左右，睇想知算唔算多

應該係，除非唔係。

唔用曲射嘅弓
但我好鍾意裝強打衣 追住個頭剛射曲射無限loop

可能我真係瞄唔準
團戰墊步剛射強打衣暈唔到司徒龍

打團戰隻怪難暈好多
帶麻瓶，毒瓶好過

尾都難斷好多

咁即係玩龍之一矢定剛射?(跟post頭分類)
剛射=玩屬性弓?
thx

但估唔到飛雷弓個麻瓶強化(係咪咁叫?我見有個加號)又幾犀利
團戰用12~15個瓶都可以麻兩次

留名學野先
玩左勁耐先發現自己套弓裝全a黎

請問
體術3
食鬼爆菇變 體術5
如果觸發 力量解放
(技能發動時，會心率+10%，耐力消耗量減少10%)

個耐力消秏量減少 仲有無得stack上去? 定體術5已經係上限?

試過用晒20個樽麻到三次，極度好彩

其實應該主要分做龍矢同墊步流 兩隻都適合團戰嘅
龍矢團戰通常都會走到好遠下 安全性都會比較高（除非隻野一嘢撲埋嚟） 但輸出好睇隻野嘅類型 打爆磷冥燈屍套會好勁同好爽 但打細怪會打到想死
所以要睇怪嚟決定玩唔玩龍矢 唔想諗就全部用墊步la
墊步係玩屬性弓嘅 主要靠普射剛射加墊步調整企位 團戰嗰陣普射就會企位同輕弩差唔多 但如果要接剛射 就要靠墊步拉近 剛射最遠就大約係盾斧超解嘅距離 玩得剛射 差唔多要當自己係近戰
玩得弓當然係兩隻都玩晒la 玩過弓返唔到轉頭
由hr30開始轉弓 打到200+ 大部分時間都係玩弓 弓真係好正

體5係上限

我整完第一套弓裝之後再無轉其他武了

屬性弓比較適合單機
有時見到一堆人搶頭打, 根本係變左射隊友
(部分魔物都適合, E.G.鋼龍屎忽比較食屬)
團戰我會首選龍矢, 除左麒麟呢類型體型既魔物 (不過呢隻我寧願單機打)

200up先學玩弓 已經停唔到
但冇解放珠整唔到水弓

我印象中唔洗解放珠

或者用全蒼火龍b加麒麟腳b
我自己係獨眼 蒼火身b 杜賓手b 蒼火腰b 麒麟腳b
插普彈散彈強弓痛擊2粒茸好 客制2窿用黎插夠4粒水屬珠
水屬真係最煩

唔該上面兩位巴打
禁禁個配裝器先

頭 90 龍王的獨眼 頭 α
身 82 火龍魂 胴 β
腕 82 火龍魂 腕 β
腰 92 LV2-1鑲嵌槽腰
腳 84 麒麟 脚 β
護石 0 體術 Charm III

裝飾品
弱點特效 Jewel 2* 1
散彈・剛射強化 Jewel 3* 1
水屬性攻擊強化 Jewel 1* 3
解放弓的蓄力階段 Jewel 2* 1
通常彈・通常箭強化 Jewel 3* 1
體術 Jewel 2* 1

體術 Lv4
水屬性攻擊強化 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
屬性解放/裝填擴充 Lv3
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

----------------------------------------------------------------------------------------
我自己係客制2洞
就咁出 (體術3我都夠用, 將體術4轉3, 挑戰者再上Lv3, 魔物一怒見到既傷害提升幾開心)

體術 Lv4
水屬性攻擊強化 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
挑戰者 Lv2
屬性解放/裝填擴充 Lv3
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1 會心攻擊【屬性】

頭 90 龍王的獨眼 頭 α
身 82 火龍魂 胴 β
腕 84 戰紋 腕 β
腰 82 火龍魂 腰 β
腳 84 麒麟 脚 β
護石 0 體術 Charm III

裝飾品
弱點特效 Jewel 2* 1
散彈・剛射強化 Jewel 3* 1
水屬性攻擊強化 Jewel 1* 3
解放弓的蓄力階段 Jewel 2* 1
通常彈・通常箭強化 Jewel 3* 1
體術 Jewel 2* 1

點解弓石咁難出 我都係想客制加窿啫

想開全部自由任務
要捉的龍有冇指定一定要調查任或自由任？

200hr都係得7粒猛者柄

執下毛九區先同佢開片 實際時間應該係3min 多d
輕鬆打下 唔係追TA
勇氣獵弓真係必整

分享下套裝

我上面貼左, 要玩TA既自行食加攻果堆藥&強走, (貓飯都要限定)
我自己打就只上接擊就開片

好詳盡thx巴打

玩墊步流既巴打多數單刷再用不動衣裝?
團戰墊步流我發覺冇高耳真係好易死
次次都比怪一叫食COMBO

有冇必滅一矢既配裝分享
呢把適合玩拔刀弓定墊步流
目前亂咁砌左套平民拔刀弓（沒珠）
出耳塞5 特射2 貫通1 拔刀技3 無屬性強化
爆鱗頭手腳 炎王b身 蒼火a身 耳塞3護石
角龍弓
新手勿屌

蒼火a腰 自膠

單機會用 回避衣裝/強打衣裝

團戰我會另外出一套保命裝, 玩最大化輸出不如穩穩陣陣一直有輸出
(所以直接用拔刀龍矢係一個選擇, 有耳塞, 有根性(爆鱗龍套裝技能))

必滅一矢 呢把唔上唔落
弓輸出好食屬性
不如諗下整其他把

有冇人有除耳塞以外juno開大既迴避策略 試過用迴距/迴性 左右step避到掌但會食刺

刷珠刷到弓所有要嘅珠都齊係唔係想我轉職

Btw 有冇塾步流/龍矢裝備分享下？

新手想轉玩弓 但弓要玩屬傷先勁 一粒珠都未有都唔知點玩好
以前玩mhx 係天迴裝加炸破屬性弓打到尾 mhw未有珠出咩裝過渡好？

有珠無珠咪又係咁打，呢到好多巴打都係由0開始
你唔會一開人就齊某武器嘅珠架

係既 但我意思係會唔會整一套百搭d既裝可以做過渡 出到3粒水珠先整勇氣弓套裝之類咁 不過當然無珠直出都得既

驚死嘅一開頭玩住龍矢儲珠先，不過隻game咁讀心到時可能齊其他武嘅珠都未齊弓珠

全攻型
不過建議你整粒超心，會心接近100 時每粒超心有差唔多5%增傷

想問玩屬性弓既話火龍兩件套係咪一定要配?

體3同體4墊步次數係無分別，體3夠用體4當然夠用

有d咁既事

你淨計墊步次數\ /

自己後面既配裝都無配耐回.
體術4係岩岩好夠用
但降一級去體術3, 唔食強走去打,
好多時失衡後連 連招 (O+R2+R2+R2 / R2+R2+R2+O / ......)既耐力都唔夠用,
呢邊已經失去左唔少去下一階失衡既傷害值

但唔食強走平均都係5MIN左右完任, 自己覺得夠用就算

一般砌體術我會砌二套，一套體3一套體5
貓飯只要出到貓的體術其實就有體2(全程只要唔貓車就維持到完場)
體術實測可以睇呢篇

簡單咁講：
體術上限5(50%)，無論疊咩技都係5
唔間斷墊步次數
體0，體1：6次
體2：7次
體3：8次
體4：9次
體5：11次

其他技能效果：
笛（強走）=力解5=耐力雷蟲=奮起(蠻顎2件)=死裹逃生=體5
體3 > 強走藥(鬼爆菇) > 體２＝貓體

想問下玩龍矢既人
大家拔刀射完第一箭 假如條龍有機會繼續停係到
你會收刀再拔定係就咁KEEP住開龍矢?

一定係收刀再拔，拔刀會心唔係講笑，傷害真係差好多。
而且收刀再拔都係哂多少少時間。

玩墊步通常都用蠻惡同飛雷多..呢2把客製咩最好??

一定最少一次會心，跟住開洞/會心個人選擇，攻擊同吸血都麻麻地

真係快到痴線
(內有配裝)

其實我唔明個拵作,點解我R2兩下+O都係迅雷閃撃唔係剛射,
但人地就係咁射射噴,我就冇撚力,
一定要墊兩下步放手再O先係剛射
佢仲要用左弓儲力+1,姐係要儲3段集先滿

你自己去鍛鍊區試下, 我連段最後果下點都係剛射

你地屍套弓客製左啲咩？

同埋想問屬弓你地多數客製啲咩

通常箭強化
剛射強化
心眼

3揀2走邊招好，好想留心眼

心眼out

一定係心眼

走心眼啦，自己捉距離

飛雷弓為左整體術5 夾硬客制左兩次洞
而家 體術5 攻4 雷屬3 強彈 剛射 強弓 屬性會心
我係咪衝動左..

問題係我r2兩下都仲未係連段最後果下

想問下大家套弓裝除咗弱特之外有無其他技/客制加會心？

我玩開屬弓既，發覺得50%會心唔夠用

定插達人煙就算？

咁通強同散強二揀一應該要邊樣？

點整

冇玩弓幾日
聽人講輕弩通常彈2 好用 整左套…完全唔上力…… 最後都係返屬弓嘅懷抱

爆磷頭b手b腳a 旅團身b 滅盡腰 耳塞護石
貫通珠 無擊珠 2特射珠 3超心 3攻擊

我都係 唔知係咪自己唔識玩
用完之後真係得啖笑

講輸出實唔夠屬性弓玩架喇，但勝在唔使閃黎閃去易玩d同難死d姐

射唔窒隻怪已經知道套裝係唔夠力

恐暴龍把弓真係用唔落

頭 84 爆鱗龍 頭 β
身 86 杜賓 胴 β
腕 84 爆鱗龍 腕 β
腰 84 戰紋 腰 β
腳 84 爆鱗龍 脚 α

護石 0 耳塞 Charm III

裝飾品
特殊射擊強化 Jewel 1* 2
貫通彈・龍之箭強化 Jewel 3* 1
超會心 Jewel 2* 3

耳塞 Lv5
攻擊 Lv4
拔刀術【技】 Lv3
超會心 Lv3
特殊射擊強化 Lv2
貫通彈・龍之箭強化 Lv1

拎黎配恐暴弓, 本來想試下拎去打冥燈, 可惜睇返箱特射珠得1粒
大型UPDATE, 玩得半日就可以封片\ /

好似好難打死隻怪咁

各屬性弓最強邊把？
龍係屍套？
火係火龍？
冰風漂定鋼龍好？

冥燈兩個三級洞好似幾正

新玩弓乜都唔識

龍用龍骨 火用蠻顎 冰用風漂 水用勇氣弓 雷得飛雷
多窿係無意思架

有冇人測試過新果把龍弓同屍套邊個勁
我打柱傷害差唔多

淨係-會心已經唔洗考慮

但唔係可以補得番咩？

但無洞點擺珠
啲通強剛射珠都三洞

既然你要補咁點解唔用把唔洗補 除非你覺得屍套材料難刷，但你兩把都有。定你覺得恐暴龍弓靚仔想用佢
可取之處得易整同龍封力大
btw可能第時有新玩法未定但現階段屍套比較好

唔該
只係見佢攻擊幾高
我都係乖乖地玩番屍套

好難上曬兩粒珠，我研究左一陣
睇你出左咩珠
通常珠就配散彈腳
散彈珠就配通彈腳
兩種腳都係有一個 lv2 窿 可以加下弱特/體術 咁樣係易砌啲

如果玩勇氣弓水屬就難諗啲 依家仲諗緊 可能由屬解護石開始入手

有錯請指正

岩岩先練到出黎

點解唔考慮下龍骨

高傷過角龍喎，拔刀流可能岩用
不過拔刀好似個角度細左好多

我未刷到寶玉唔敢答你住

我都有2粒，但仲未有貫通珠

自膠，尼粒先係我的

龍矢食物攻>屬攻

我兩粒都有
但都係焗用角龍腳
無洞

用唔用強弓？超心？

角龍仲有無擊加持

有強弓無超心，慣左近距離顏射。

恐暴龍感覺食電多過龍屬

你有心眼？
強擊瓶太近唔得

我有2粒
好少用強擊，都係用接擊就算。
廢時煩

打得3x係咪好低攻？

無心眼

測試過屍套好用啲

玩屬弓我好小儲三段力，不停墊步射就完，強弓用唔著咁滯，除非眠爆

超心都唔加得多

屬弓同拔刀係完全唔同嘅裝黎

拔刀龍矢要角龍弓 拔技3 無擊 耳塞/不動衣 特射2 貫通珠 超心

屬弓要火龍兩件套裝技 加弱特3 加屬弓珠3至4粒 體術5 強彈1 散彈1

兩套都好似唔係好洗用強弓珠咁 有剩lv3 窿可以裝下嘅

恐暴龍 276 攻
角龍264 攻
無擊可以將角龍弓升到幾多度？

10%

通彈珠配散彈腳呢個方法當然可行la
但其實當有晒兩粒嘅時候 可以用以裝上面嘅大窿去插
其實獨眼炎王手b蒼火腰b火龍腳b都係大窿 可以放剛射普射
就可以咁砌嘅 水屬亦都唔難砌

墊步駛唔駛用R3 lock怪？

我都會照lock , 有時隻怪去左你背後禁一下望返正快捷，墊緊果陣就唔會用，推菇望返條龍

感謝！！ 真係最想要嘅配搭

新手一問 曲射會唔會傷到隊友？

會

追返post發現大家好多都強打衣
強打衣之後用剛射/曲射打頭打暈佢？
幾多下到會暈？

滑步射>剛射>曲射>剛射

正路有強打衣4下爆曬頭都應該即暈

謝解答

ching有兩粒解放珠 ？

水屬我砌唔到 體術太低

麒麟腳解放2加蒼火身解放1 total3 唔洗用解放珠架

下面個套無耐回夠唔夠用？

其實有無耐回都無所謂 我自己用落覺得 其實有體術4就夠 再上體5耐回呢d係錦上添花嘅野嚟
其實我而家用個套唔係咁砌 我除左冰屬得體5之外 其他屬都係食菇裝嚟 但茸好珠唔係個個都齊 所以先整呢套出黎 比個初步嘅方向出嚟 之後就睇自己須要再改

茸好真係不得了

而家hr 11x，弓d珠都齊，係食菇珠未見過

R8 真係痴線

想試下轉玩弓
有冇邊把啱新手

一把野天下就juno弓

弓玩屬性先勁，所以建議每把屬性都一把

操作手殘請玩龍矢

神手玩墊步

唔知咩叫出珠
到200+先齊弓珠
100出散彈 130出心眼 150先出強弓 180出強彈 200+出貫通第2粒特射茸好
無人玩弓黑得過我

我兩粒都係洗鍊金出 任務無出過

有2粒心眼，2粒散彈，一粒強弓，2粒炮術，1粒超心

我好多都係鍊金出, 尋晚好好彩好快咁洗出2粒茸好珠 \ /
但我已經慣左lv3~lv4體術下既屬性弓

頭 86 火龍 頭 β
身 86 火龍 胴 β
腕 84 帝王 腕 β
腰 84 戰紋 腰 β
腳 88 熔岩龍 脚 β
護石 0 體術 Charm III

體術 Lv4
攻擊 Lv4
龍屬性攻擊強化 Lv2
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

客制2次+20%會心, 加上攻4再+5%, 咁就抵消曬.....夜d試下

客製兩次得15%

客製2次2%

咁要降體術去3, 客制出一格, 出達人lv3
食貓飯體術算, 一陣開機試下

sor,眼殘
冇得用散彈腳所以冇砌

柱: 龍骨 最高49 (接擊) 恐怖54 (強擊) \ /

企得住達人煙我撐恐暴
如果冇我估都係龍骨.....
有洞高屬有會
其實幾正

如果唔係太無聊我都唔會整
無乜驚喜, 曬左我d客制化素材

冇會心真係不了

拎去打弱龍既火龍, 又無龍骨咁穩定高傷
拎去打歷戰鋼龍, 玩落去其實同飛雷差唔多
load返尋日既save算了, 留返俾第2把弓

裝照用返一套就得?

唔一定
因為火屬可以用火龍腰 用左火龍腰 可以用腰加任何一個位出屬會
冰屬可以用風漂腰
龍屬同雷屬用返同一套就得
水屬 因為要屬性解放3 所以基本綁死蒼火身同麒麟腳

前幾頁貼過, 貼多次,
睇返自己有咩珠,
仲要睇埋把弓有幾多洞(自己將會客制幾多洞)而定

**********************************必要技能**********************************
雷/火/冰/龍/水屬性攻擊強化 Lv3 / Lv4 (面板屬性數值為橙色即到達上限, 配多會溢出)
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
解放弓的蓄力階段 Lv1
會心攻擊【屬性】
弱點特效 Lv3
體術Lv3 - Lv5

**********************************選配技能**********************************
達人 (越高會心越易發動 會心攻擊【屬性】)
心眼 (會心距離修正, 個人黎講用唔用都得)
超會心 (高會心先有用, lv0 同lv1既分別係1.25 & 1.3, 每級提昇0.05)
耐力急速回復 (有需要就上)
挑戰者 (個人覺得係好抵玩既技能)

岩岩將心眼拆左轉挑戰者lv1 上去
個時間又快左
出發前食定便當 食埋+攻藥應該壓到4分內

呢套挑戰者發動後最高55一箭傷害
前面post過的 係差在換一粒挑戰珠

Btw 太多屍套任 見到佢都想作嘔了....

風漂弓客製左個洞位 插多粒冰結推爆屬攻
咁火弓蠻咢龍果把你地客製左啲咩 ？？

想問剛射係咩？

會心

拔刀龍箭係咪可以轉玩恐暴龍 最衰無位插珠

角龍有無擊wo

羽羽矢 客製會揀2次洞 定 2次會心
2lv洞可以插超心/強弓
但弓又好似無乜技能位推高會心

我係一洞一會心

Same
我套裝差一個位嚟插多粒雷珠

依家考慮緊 超會心定屬性珠
屬性 好似有上限
但超會心1級多0.05又好似唔多

得益係極少, 不如諗下推高D會心穩定D

超會心配落屬性弓無乜意思，超會心只加乘落物理攻擊
睇下你玩邊把屬性弓，如果蠻顎，風飄，龍骨就用lv4 max , 飛雷，勇氣就lv 3 max

仲以為超心配火龍套 可以將屬性會心再推高

鬥技場件衫點先有
我齊哂料都搵唔到

旅團定追蹤者?

追蹤者要過100lv
旅團要打曬上位既鬥技場好似

呢隻

咪姐係旅團囉

體術3 我唔夠用
成日係關鍵時刻就唔夠耐力走
好想知你地點用體3
幾時應該比佢回耐力

體術用3
d 裝同技又靚d
唔想用體術5
求教學

體術用3基本上黎講係TA裝

唔慣可以諗下貓飯出體術
體術3用埋強走先會穩定
我自己慣左唔用, 但今次歷青就唔得了, 要配多套專用裝先掂

屬性弓係有需要墊步先會用 (例如走位, 避開攻擊)
平時係直接用R2打弱點的

其實龍骨弓應該點砌同埋客製啲咩 整左兩個回血一個會心覺得好似中左伏 有冇巴打指教下

有無巴打更新完打過歷juno
好似中一招就貓車咁

大招會 其他唔會

飛刺

回血......
當你玩得越黎越熟練, 回血可以話係多舊魚
屬性弓我只會客制會心&洞

所有武都可以玩回血，除左弓

邊套好d

冇通常箭強化粒珠

第一張集中可換3lv洞珠

原來係咁
thanks

估唔到龍骨弓打恐暴又幾好

頭 90 龍王的獨眼 頭 α
身 86 火龍 胴 β
腕 84 鋼龍 腕 β
腰 86 火龍 腰 β
腳 84 鋼龍 脚 β
護石 0 體術 Charm III

裝飾品
散彈・剛射強化 Jewel 3* 1
解放弓的蓄力階段 Jewel 2* 1
通常彈・通常箭強化 Jewel 3* 1
體術 Jewel 2* 1
龍屬性攻擊強化 Jewel 1* 4

體術 Lv4
迴避性能 Lv2
迴避距離UP Lv2
龍屬性攻擊強化 Lv4
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

用呢套玩左幾場, 幾順手

耳栓Lv5 攻撃Lv4 根性 抜刀術【技】Lv3 超会心Lv3 特殊射撃強化Lv2 無属性強化Lv1 貫通弾・竜の一矢強化Lv1
呢套算唔算係拔刀龍矢畢業裝

攻擊可以5

升到5咩,定要客制洞

角王弓？
但呢套做唔到100%會心？

得85%

要客制洞

龍屬用屍套定龍骨弓好?

我客制左會心

我好似配左套冇攻4
但有弱2超2

耳塞 Lv5
毅力
拔刀術【技】 Lv3
炸彈客 Lv2
弱點特效 Lv2
特殊射擊強化 Lv2
超會心 Lv2
無屬性強化 Lv1
精靈加護 Lv1
解放弓的蓄力階段 Lv1
貫通彈・龍之箭強化 Lv1

バゼルヘルムβ
ブリゲイドスーツβ
バゼルアームβ
オーグコイルβ
バゼルグリーヴα
耳栓の護石Ⅲ

有無巴打可以翻譯番做中文

爆鱗龍 頭 β
鬥技場 胴 β
爆鱗龍 腕 β
戰紋 腰 β
爆鱗龍 脚 α
塞 Charm III
攻擊 Jewel 1* 2 無屬性強化 Jewel 2* 1 特殊射擊強化 Jewel 1* 2 貫通彈・龍之箭強化 Jewel 3* 1 超會心 Jewel 2* 3
唔記得個網有中文版,sor

呢套幾勁 客制埋會心就OK

新手想問火屬弓應該玩邊把

蠻顎龍弓 + 4粒 火炎珠
唔鐘意負會心就用火龍 +3粒火炎珠

字面上係，但打歷戰恐暴龍你呢套可以極速3貓

唔係日本仔玩極限秒龍真係非常建議加啲保命技
我耳塞5 體力3 拔刀3 無屬1 貫通1 特射2 超心1 精靈2 屬耐3 炸彈客2 爆撚龍加一命技

呢套打歷戰恐暴龍非常舒服

撞落黎唔死得 我
如果無發動精靈

淨係有招係面前鏟起會一野秒，其他唔會
冇保命招佢掟個水彈應該都可以坐貓車

其實套野仲有根性,我冇copy出黎姐

上到歷戰精靈加護無乜用

想抄呢套
有耳塞, 攻擊技又唔錯

佢技術>>>>>裝備

蠻顎前兩日終於做左，感覺上好似火龍弓弱好多
蠻顎幾下就射窒奇撚
火龍弓要射多起碼4-5 箭

負會心冇影響？

有弱特打弱點30%crit 仲可以客制2會心 推返做0會心

1 會心1 洞好過，客製第二次效果減半

咁你第三次客制咩

都幾同意
有技術真係落齋輸出技都冇咩所謂
技術唔夠落保命亦好正常
所以見之前大po笑太刀同巴哈落耳塞體力保命豬我幾唔同意...
尤其弓哩種職業根本一下就比人秒
技術唔夠3貓都唔好意思啦
我唔認為打100鋪 100鋪都可以打得咁順

蠻顎咁高屬傷配火龍2件唔客制1洞2會/3會都幾哂

團戰落耳塞體力保命其實重要過輸出
單機先玩到最大輸出

BTW, 其實飛雷弓同佢輸出差唔多, 恐暴弓整唔整都無所謂
(不過今次金瓜英雄石大放送, 整曬都無問題 )
滅盡龍算係古龍中差唔多最易打既一隻, 一拆刺就趴起度任你射

仲未打過歷戰juno
但會易過屍套鋼龍 ？

我會咁排
1. 屍套 (可以話係箭靶)
2. 滅盡 (其實係同佢鬥快拆刺, 順利既話2-3MIN就打到佢返屋企)
3. 炎王/鋼龍
4. 麒麟 (箭箭都瞄到頭可以話係畢業了)

弓黎講我覺得炎王難過鋼龍。單打古龍我比較prefer 用近戰

試下用水解弓, 連埋迴避衣裝可以打到70一箭
高手1:30內就打完
我自己呢D麻麻地技術都可以3MIN左右打完, 威力可以話係重弩既擴2

多人歷戰我覺得滅盡難過炎王鋼龍
尤其依家buff左傷
有啲人俾佢一下發死左

大家玩雷弓會裝2粒定3粒雷光珠?

2粒就爭少少,3粒又太多

有無巴可以推介下保名套裝
我就係技術唔夠 唔想累咁多街坊

弓雖然好玩，但係套裝升爆哂，都比爆燐龍d屎一野滿血秒，真係好灰

1. 屍套 (可以話係箭靶)

2. 鋼龍 (唔好貪刀俾佢飛撲就得)

3. 滅盡係難在好易比佢招大絕秒殺
不過自從我整咗套耳塞5之後
佢大叫果時我就慢慢收弓
再等佢飛起仲有大把時間射閃光彈

4. 麒麟

5. 炎王 (著火時淨係可以瞄頭, 仲有招大爆炸好難避)

炎王, 我淨係打頭的

巴打可以參考下人地既打法

炎王

滅盡龍 (唔係歷戰, 但打法都係一樣的)

thank you 巴打

真係要學吓點打炎王

原來屍套都可以咁快

拔刀弓用咩裝好

飛雷弓真係好細力 裝埋強擊瓶都係得3x 3x

我套龍矢弓裝，攻擊技必要既都有，同時有唔少守技，基本上唔係連中幾招combo 都好難死，就算係仲有爆撚保1 命，亦唔會著火、冰凍、中毒、龍封等，配珠非常彈性

sl終於洗到散彈珠
差貫通就齊

我都攪左套拔刀，今晚玩左五個鐘，強擊打頭都9x~10x
暫時未試過加鬼人粉果啲
未出到客制…
好多細龍唔係好岩打.…

就係要呢啲

新手轉玩弓
砌左套雷弓係
攻4
體術4
雷攻擊強化3
弱特3
通常箭強化
剛射強化
解放弓蓄力
屬性會心

想問下有冇技能加減會好小小

其實彈牆係咪改左？
以前好易中晒d箭
而家明明瞄左隻怪都射晒落地

差粒特射珠我套龍箭先畢業

依加出左恐暴龍弓
拔刀龍矢又可以進化

[img]
同角龍無擊比帳只差14攻
但未計龍屬210
龍封力大
同多5%會心

就黎四百個鐘 終於出強弓珠

打到太刀畢業裝都未有強弓 強彈珠

400都未出強弓豬

強弓豬公廁黎,有3粒,想要貫通豬

人人都有豬就係得我冇

貫通豬 剛射豬 各有兩三粒 可否塞多幾粒取代強弓豬

呢套正
保命得黎又有輸出
岩哂我

拔刀龍矢 耳塞算唔算必需品？

係必需品。有耳塞可以係龍吼時射龍矢，又唔怕儲到一半被龍吼斷

體術一係3一係5。
3既可以食強走之類推返上5

新手弓撚留名
原來弓係咁大力
龍矢一下打成7-8 個3x hit

不過會心好似好重要
冇會心先打得個7-8滴血

你計少左角龍弓可以上無擊, 多1.1物傷
兩把弓黎講, 對我黎講, 傷害唔會差好多

但如果起耳塞5係必要下, 恐暴弓就有優勢, 少左一招無擊

已經計左

,咁快回既
原來係我睇漏左, SOR

依加左上角有埋即時更新
極速回

如果你玩屬弓仲大力
龍矢我淨係用黎打團戰/SOLO冥燈

龍矢好似唔食屬性

食屬性，但唔食太多。
記得有人做過數據話只有一般箭既35%

食
90%物傷10%屬到
但單計攻擊力都唔係差好多
讓出一個無屬珠好好多
仲要多5%會心
計落都有賺

畢業裝
冇中弱點都40起跳
有時中左上百一下
貫晒4百以上
好過你玩大劍

保命裝啱晒我

between其實呢套適唔適合就咁換屬弓唔換裝去打唔同既龍？

5你老母

點解會打左5P字, SOR
上左十幾年高登, 今日俾你捉到, 自己都呆左
可能呢邊睇得多....

冇可能，屬弓要：

雙火龍裝
屬性珠N 粒
腳一係普攻一係剛射
體術護石

基本上冇乜野一樣

i see~ 咁我整呢套去團戰打啲鈍啲嘅龍
多謝巴打

龍矢唔洗心眼珠

之前玩弓覺得無珠都係無咩力轉左去玩槍
最近出左粒強弓諗下玩返弓先

屬弓有強弓珠連技係咪r2 r2 r2 o 最痛

0 r2 o r2o 多數咁連

岩岩打柱試傷害,角龍攻高D

想問巴打你套畢業裝係咪就係恐暴果套？
如果係角龍弓又點砌？
玩左拔刀龍矢一排 硬係唔係好痛咁 中弱點都係得60幾

呢個一定啦
但冇記錯高好少
但龍封力幾有用
而且可以換出大量有用技
唔洗再搭個炸彈客

角龍上面有套
基本上你有超心三貫通強化特射二
會心中弱點上到百
可能你個距離太遠
要雙黃圈先係最住距離

角龍弓有得上攻4 客制埋窿可以上5 睇落型d

但用恐暴龍弓我記得係可以比角龍弓多一個1孔 仲有不屈
即係換左個冥燈褲做三孔褲
咁多出既孔上粒攻珠
咁同角龍弓應該打和
之後會心5同龍封力就叫送

唔理咁多 型左先講 攻5就係型
裝不屈係咪預自己會貓車

唔係
但死兩次加1.2攻極限路線

想問下拔刀龍 我拔完滑2步先射 係咪唔計拔刀?因為我見有負會心

拔完行幾秒先射都會計喎

有異常狀態屬性 (眠,爆,麻) o既弓 (e.g 例如工房o既 巨型獵弓)
係咪都唔可以用無擊珠?

唔怪得咁廢 我一粒超心都冇

弓應該唔同弩槍計法 反而同近武一樣

頭 90 龍王的獨眼 頭 α
身 86 火龍 胴 β
腕 86 杜賓 腕 β
腰 86 火龍 腰 β
腳 88 熔岩龍 脚 α
護石 0 體術 Charm III

裝飾品
最愛菇類 Jewel 1* 2
看破 Jewel 1* 3
解放弓的蓄力階段 Jewel 2* 1
通常彈・通常箭強化 Jewel 3* 1

體術 Lv3
最愛菇類 Lv3
火屬性攻擊強化 Lv3
看破 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】
耐力急速回復Lv1

蠻顎龍弓配裝 - 香菇版
對珠既要求比較高, 但無唔夠體力既問題
比較適合非TA既玩法

補充: 要客制1洞

巴打
求詳情

老實講
冇耳塞既龍矢都唔叫成型
叫停一下都蝕晒
拔刀三計埋你客制都有80%
唔洗用弱特補
80%夠晒
弓儲力解放又都係用唔著
因為儲耐左硬直又大左
冇耳塞情況下令自己出手更慢即係射少
幾飛
有珠就上埋攻4多5%會心

哇屌,全攻型

叫一叫 如來神掌 上得車

今日又黎分享下屬性弓裝
今次係 勇氣獵弓II (洞客制x2, 會心x1)

今次用上恐暴龍腰帶, 成套著起黎真係無眼睇
下面張圖show曬出黎

呢套對珠既要求好高:
屬性解放/裝填擴充 Jewel 3* 1
散彈・剛射強化 Jewel 3* 1
最愛菇類 Jewel 1* 3
水屬性攻擊強化 Jewel 1* 3
解放弓的蓄力階段 Jewel 2* 1
通常彈・通常箭強化 Jewel 3* 1

TA向就走茸好珠x3, 換上達人珠就完成

有咩龍會怕水?
我個人主要用黎打炎王,
怕水既仲有蠻顎龍, 溶岩龍, 飛雷龍, 爆鎚龍, 大兇顎龍....
就算用黎打角龍都相當出色
詳細自己上wiki睇, 水屬性出場率相當高的

呢個日本仔拔刀龍矢 唔多用耳塞

可唔可以轉角龍腳

火屬性強化會低一級, 唔得

雷弓打爆鱗龍頭得30係咪有問題?

雷屬攻有2,有火龍2件裝

有時唔想玩弓原因唔係唔好玩
係弓D裝通常都好撚柒
火龍甲真係好唔掂

男角既裝返外觀嗰件武者身同腳會正常返啲
女角既笠件衣裝當睇唔到就算

Juno身

你有兩粒特射珠呀？

係

得一粒

慢慢刷 我都刷到200+先齊弓嘅珠

從未見過特射、普射、剛射珠

我等佢出外觀裝等到GAME都封塵都未出
BTW, 我有套火龍身+火龍腰都唔錯

冇強弓珠根本玩唔到墊步弓

拔刀龍矢好好玩，初試單拖歷戰屍吐10分鐘攪掂，水都唔駛點啪

有強弓珠
有散彈珠

新手入門可以點玩
朋友叫我砌

蒼火b頭
火龍b身
炎王b手
juno b腰
黑角龍b腳
體術3護石

但呢加發覺體術得3唔係好夠
玩屬攻流 但珠位都幾緊
可以點改改佢好?

一係食強走藥一係就加粒體術珠上體術4

聽講體術4同5分別唔大

就係無咩lv2珠位

塞番弱特上3 散彈同強弓
岩岩好差左一個slot 上體術4

你玩邊把弓？

可唔可以一套
比番咁多把屬攻
然後只係換3粒屬攻珠

定某d弓係屬性解放果d好d?

大把啦

我自己插曬你上面講果堆野再插2-3粒體力珠加2-3粒屬強珠都得

玩屬攻一定係揀屬性攻擊傷害最高果把武器

把弓既物理攻擊傷害可以唔洗

唔得 要就返果把弓既特性同客制化去配

我知出左咩事

原來插左超心珠

其實屬攻流插超心有無用

我雷就砌左飛雷
冰就砌左風漂

其他都未砌

客制化就應該難d...因為得2支英雄石柄

係咪得罪人
出伏list

超心珠只加物理傷害,可以唔插
大陸果班玩家計過屬性攻擊佔整個攻擊數值超過6成
所以火龍兩件裝係必要,超會心可以唔洗

悠二伏list?

佢話你都無 通彈珠 一定係黑角腳
腰 2隻火龍都廢(貫強咩....)
得番手身頭揀...
我揀左蒼火頭有超會心
火龍身 有弱特2

玩屬攻玩乜鳩超會心啊

我把風漂弓都無客制

我把冰弓係咁裝
頭 84 鋼龍 頭 β
身 86 火龍 胴 β
腕 84 帝王 腕 β
腰 82 火龍魂 腰 β
腳 88 熔岩龍 脚 β
護石 0 體術 Charm III

體術4體力增強3弱特3冰強3火龍的奧秘2剛射,通常箭強化同埋有解放弓的蓄力階段

我一開始玩近戰先所以玩壞咗手勢,用咩武器都裝最少兩粒體力珠保命
你技術好可以拎走果3粒體力珠,會多好多選擇

瀨嘢
哂左張金券

我都係

係套拔刀角龍貫通先無體力珠

其實玩TA既屬弓 好多都有超會心配搭的
我上面貼左唔少片可以參考

玩TA追求極限輸出咁梗係會有超會心

但事實係玩屬攻,超會心效益唔大

有位出就照出無咩唔妥

都係甩左佢換番體術

另外想問下連技

無儲力下
o->前o 會出2下剛射
再l2+x咁滑
輸出好唔好
我見怪訓低左都係咁射多

平時我係用r2直接射 必要時墊步
佢瞓企就r2 r2 r2 o / o r2 o

想問下o完平時係咪接唔到r2
一定要l2+x滑完先接到r2

打完一輪好少會再滑步, 由頭再黎過

參考下呢條片

耐力有限下既玩法

呢個係墊步流打法
配裝對耐力需求較大, (體3+耐回2, 開場食耐力蟲)

開場落石有失誤就自備定強走, 唔係就慢慢用R2就住黎射
(你閃光彈射邊個位, 屍套就會去邊個位, 開場最快既落石方法)

呢套裝ok㗎喇 但juno腰不了 換做慘爪腰 其他窿插1粒達人珠同屬珠就得
Between 咩蒼火腰廢 蒼火腰b不知幾勁 3lv窿 火龍腳b都係 比起a無左個貫通/弱特 但多個3lv窿比你插通彈散彈珠 更重要係 弓嘅主要技主要分配係頭身手 腰同腳真係無乜重要嘅技 與其要d加攻加會心加屬性嘅技 咁不如要個3lv窿同時又可以出火龍會心嘅裝

體術 Lv4
冰屬性攻擊強化 Lv3
看破 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

頭 84 鋼龍 頭 β
身 86 火龍 胴 β
腕 84 帝王 腕 β
腰 82 火龍魂 腰 β
腳 82 暴君角龍 脚 β
護石 0 體術 Charm III

裝飾品
冰屬性攻擊強化 Jewel 1* 1
散彈・剛射強化 Jewel 3* 1
看破 Jewel 1* 3
解放弓的蓄力階段 Jewel 2* 1
體術 Jewel 2* 1

配法&玩法有好多種, 自己鍾意就得

唔記得講, 以墊步為主既打法就要另配了

雷屬性弓暫時頂盡得350屬性值, 好打極有限, 所以打某D龍會俾恐暴龍弓追上

咁墊步要點配呀 唔該晒巴打

體3 墊7次
體4 墊8次
體5 墊11次

強走藥=體2效果
體3+強走=體5
體5+強走都係墊得11次

要孔位
不如暴龍腰b
有小褲褲

其實都係果D技, 自己上配裝網禁下有

我自己只用體術4配冰弓, 用返自己既打法打歷戰角龍, 都只係用2~3MIN完任
咩時間用墊步就睇你自己想點玩
(高手1分幾就打完)

原來係8/9/11

唔該晒

MHW 歴戦キリン 弓 01'39"56

後期可以多D參考下人地既打法 幾時墊步, 點樣連技
熟左就可以打出差唔多既時間,
我自己砌左套邪教擴3, 但有時打落去用弓殺得仲快

第一次睇呢條片嗰陣成個人呆左

隻麒麟好慘 路過唔知咩事比人姦殺 完全無反擊既機會

恐暴龍弓點客製好

新手玩弓留名
試左半晚拔刀龍矢流 幾爽
特別打冥燈時
反而墊步成日手殘出唔到連技

同埋想借問聲大家玩拔刀龍矢落唔落強心珠
見人話蓄多下力其實差唔多

2.0更新之後
setting個個鏡頭轉向怪物射箭係咪無左
有無人可以講下點set 怕自己set錯左

我一直都係用禁L1先轉鏡頭, 唔覺有變

尋晚無聊禁既100%會心恐暴弓龍矢 (客制1會1洞)
-25%會心, +10%客制會心+5%攻擊附贈會心+10%看破3會心

耳塞 Lv5
攻擊 Lv4
毅力
拔刀術【技】 Lv3
看破 Lv3
特殊射擊強化 Lv2
炸彈客 Lv2
超會心 Lv2
貫通彈・龍之箭強化 Lv1

頭 84 爆鱗龍 頭 β
身 84 帝王 胴 β
腕 84 爆鱗龍 腕 β
腰 84 戰紋 腰 β
腳 84 爆鱗龍 脚 α
護石 0 耳塞 Charm III
裝飾品 攻擊 Jewel 1* 2 看破 Jewel 1* 3 貫通彈・龍之箭強化 Jewel 3* 1 超會心 Jewel 2* 2

幾日無開GAME, 有興趣可以試下\ /

請問龍屬弓應該用邊把?

龍骨或屍套

恐暴弓

一定係龍骨
但真係怕龍屬既龍係極少

但完全唔怕龍既都好似無乜，龍屬都算幾fdly🤔

有時d角龍武太撚柒唔想整我都係整把屍套裝者juno黎頂住先一把打天下

轉職玩下弓
之前用開太刀同充能斧都係無屬打天下
想問問點解弓既墊步流特別要玩屬攻?
角龍弓玩墊步輸出會差好遠?

但有其它更好既屬弓選擇
而家希望之後有一把高雷屬既弓

你了解下點解屬性弓要咁樣配技就明
目前TA最快好多都係屬性弓

就係唔了解弓點解屬性>無屬所以先問嘛
因為玩開太刀同充能斧,就算插珠爆晒屬性都唔夠一粒無撃珠黎
定係弓食屬性傷多過物攻傷?

所有弓珠除咗強弓未出
打到HR73

你都幾好命水 73即係打歷古冇耐咋喎

130表示差貫通珠 其他咩強弓散彈追加瓶有三四粒
好鬼讀心

想搭單問下大家耐雷珠多唔多
一直都以為有但發現尋日先打第一粒

耐x珠可以直接搵阿婆練出黎

唔該巴打先
不過想知係咪自己多手洗左

應該係，公廁珠黎

冇乜靚珠，咁樣夠唔夠玩？

好少玩剛射唔玩屬性

你砌件冰弓再配冰強3同火龍兩件裝就知幾遠

防禦無用，加得少，拎黎插體力好過

拔刀龍矢點出？

收弓狀態下禁實 R2 拔刀，儲兩段再L2瞄，圓型三角GOAL

全程要㩒實R2?

圓型三角完就放得手

170Hr仲未出強弓珠

我以為我150先出已經夠黑
原來人外有人
試下鍊金 我第一粒都係鍊金出

相比起之前套角龍弓 邊套正啲？

150出過5粒以上

HR110出左強弓 同 特射
龍箭終於可以推傷到127

有耳塞情況下 恐暴高1傷害
其實差唔多 無必要配

出強弓之後出心眼 真.畢業

想玩菇裝就最好出埋3粒茸好

茸好珠好遇不可求
我得1粒, 有2粒加杜賓手可以玩

強擊瓶只售10蚊，快速搶購！

無外觀裝, 得EYEBALL有, GAME都唔想開

其實強擊瓶個用量係點計？ 每射一箭用一支？

咪臭閪
玩家又唔係比唔起錢,
你收埋啲靚外觀裝想等到隻game頹帶返起話題先拎出黎賣, 無問題, 實等你架,
不過你比我課金可以自選現成防具當外觀用都好呀,
啲阿龍裝, aloy裝, 新果套花裝真係整黎係條村度用咩

冇錯

拎恐暴弓玩拔刀個陣形住個會心距離比角龍弓短左，係唔係心理作用

拔刀新手 心血來潮整咗套高耳拔刀（好似攻擊唔差
求指教

角龍拔刀弓
95%會心下下爆

[quote]拔刀新手 心血來潮整咗套高耳拔刀（好似攻擊唔差
求指教

更正自膠

補多張圖

玩龍之一矢用恐暴弓勁d定角龍弓勁d?
同埋點解?
謝謝

3加護變3體力

要耳塞 2把差唔多
唔要耳塞 角龍>恐暴

明白
如果恐暴弓客製強化係咪一攻一回?
因為如果我用埋爆鱗腳
恐暴弓只可以推到攻2?

我自己會一洞一會
上面我貼過配裝
果套恐暴弓打木柱好似係107

好，已睇，一會心就梗
係睇下另外一個洞客製咩，謝巴打

MHW 歴戦イビルジョー 弓ソロ 03'29"23

今日見到真係嘆為觀止

拔刀弓用角龍定恐暴好？

角

滑步弓輸出好低下
有強弓珠都冇用

吓？
你咩裝呀

hr64 請問巴打接咩任易啲出弓珠？ 宜家一粒都無

hr30歷戰，唔好13

我打歷戰屍套龍15，30分鐘

玩墊步砌左呢套打屍套，有d咩地方可以改進下

唔使耐瘴加多粒火炎好過...

怕比佢減左一半血 成日滑步滑到好近

強弓珠?

武器點客制？

好少會中喎, 中左咪食打消

咁我試下先

強彈換強弓？

條腰換條可以上2洞既腰啦
反正弓手比C套秒,不如重火力唔好上耐瘴

我本來都係貪佢有3格唔樣衰 再揀下先

唔怕中瘴 換做杜賓手插滿食菇又得 換2lv窿插體術又得

Agger
體3食菇/強走好過

打左咁耐1粒茸好都未見過

弓就係主流個幾把

你知唔知咩叫屬性攻擊

玩滑步弓既話，
先唔講套野無強彈，散彈，呢啲初期難出既珠，
你弱特得2又無火龍2件會心，
咁緊係有強弓珠都無用啦如果講火力

但如果起手裝黎講係ok啦，
體5耐回3可以9step,
想認真開始玩弓既，爬下文，
cielo巴打都砌左好多套唔同屬性既裝可以參考

方向錯左
弱特要滿
攻擊無用
耐性都唔需要

強弓要出
強彈 散彈 最好都有齊
真係無珠都是但要一個（用防具砌）
另外 火龍/蒼火龍兩件都必出
屬性會心

thx 巴打 馬上爬文

個人經驗弓手食火車同噴地都唔會即死

如果有玩客制max既話

好似硬係差小小咁

未試過咁玩法 效果如何？ 隻龍會好易暈？

爆瓶珠原來唔洗落…轉用眠瓶珠（差粒爆破珠）

試土砂龍好快有破壞部位 （骨鎚，鋼龍未試）
如果用主要屬性打一開波都係會好少

但攻擊偏低（一箭10-15）
第2次未知點樣會快啲中
麻都係差唔多第1次5箭
主力放效果+閃光彈

超心係唔需要的

我嘅話呢 就會將隻腳換做b 3lv窿插剛射珠
超心珠換做痛擊珠 條腰其實都可以換做b 插多粒體術 飛雷我會客制1窿1會心

點解你地齊哂珠 我hr接近100,
玩弓要既珠一粒都冇,
係一粒都冇呀！攻擊珠都有3粒啦,
琴日仲出左粒食菇,但果d強彈,散彈,強弓硬係冇
跟住想玩下拔刀弓,又冇貫通特射拔刀,
玩近武冇匠冇剛刃,我又刷歷古又用SL大法洗珠,
到而家玩弓既野係完全冇,屌
之前砌左套過渡用撚到我玩返近武仲勁好多

無地係咪除左龍矢流之外全部都唔會出耳塞用滑步黎擋咆哮

21x hr 都未有強弓珠 茸好都未見過

有冇巴打試過爆炸弓？效果如何

工房支嘢唔差

試過毒妖鳥，麻麻地

毒妖把嘢最大問題係冇會心［未客制］（出門一定帶達人煙）
搔鳥同佢 要高耳 就3體術 弱特1
唔要高耳我覺得冇意思
套爆破弓攻擊力唔高又要屬解
真係打特定嘅怪物先會用

工房弱特3體術3 打出黎都有20-30
只望打爛輝龍會打到有會心毒妖弓

用弓我唔要高耳啦，不過爆破弓最大問題係唔夠屬性弓輸出咁穩定

把野打土砂、骨鎚食生菜咁 （要屬解）

100HR 可以收返埋先

冰屬性弓打甩左殼既BOSS好勁

爛西有冇邊把弓抵玩

爛輝腰出左後更新下水屬解弓

客制洞X2

火龍魂 頭盔 β
火龍 鎧甲 β
マムガイラアームβ
慘爪龍 腰甲 β
麒麟 護腿 β
體術 Charm III

體術 Lv3
最愛菇類 Lv3
水屬性攻擊強化 Lv3
弱點特效 Lv3
超會心 Lv1
解放弓的蓄力階段 Lv1
挑戰者 Lv1 <--------------------------選擇性出 (有1個3洞剩, 我自己鍾意呢招)
屬性解放/裝填擴充 Lv3
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】

如果好彩刷到R8既雷屬性弓, 呢套都岩用的, 只會少1自選技

想問下有冇人刷鋼龍大金
靠街場打金箱紫箱真係近乎冇可能打到返嚟，已經唔知打緊乜

硬幣弓黎喎 勁咁多

果3把R8弓有冇邊把用得過？

我睇都係雷屬個把

岩岩試左

打木柱畜3一箭44

強彈珠效果好似好低..換多粒超心會唔會打多d?

蓄3木柱會心 50

平時就好似43-45 唔係好記得 兩日無開機

差把水屬解未出

我有水弓，差雷弓未出
（r8水弓）同原版打出數字都差唔多但多咗防

近期出左爛西龍，我上google見到呢套弓裝玩黑角弓，見係幾靚就狗衝做左一套但打咁耐都冇特射珠同龍矢珠

各巴打點睇

驗眼...恐暴弓黎

自吞一打，但打唔到靚珠，件裝都係得個靚字

炎王身
蒼火腰咪得

個人就唔覺有幾靚
我寧願砌套輸出裝就算

終於打到出黎, 可以同爛閪龍講拜拜 /

龍弓定女王弓好？

龍骨弓

今日好無聊做左個測試
特登另配一套弓裝去打爛輝龍

紅左後打殼每箭係有41~47 [計最高階既剛射, 挑戰者已發動]

但著返常規既雷屬性弓裝(上面POST果套), 傷害每箭係有41~55

會心真係無發動?!

最近先開始玩弓，想問問巴打們意見，thx
1.體術要4定3已經夠？
2.耐回推唔推薦出 (出2)？

1.體3食強走 或體5
2. 唔洗

thx 巴打

1. 3夠用 4用落會更順手
2. 有得出當然出埋 墊步會爽好多

請問巴打們呢套飛雷弓點

新玩屬性弓，火龍兩件個技重唔重要

r8雷嗰把要屬解好似好難砌得靚咁

超會心唔包屬性的

核心技
R8雷屬 夠珠就可以參考我果套

咁要點砌

終於係活動完之前打埋把水弓

夠唔夠3粒菇珠?

超心珠可以換做體術

夠

體術 Lv3
最愛菇類 Lv3
雷屬性攻擊強化 Lv3
看破 Lv3
弱點特效 Lv3
解放弓的蓄力階段 Lv1
散彈・剛射強化 Lv1
通常彈・通常箭強化 Lv1
會心攻擊【屬性】
超會心 Lv1

頭 90 龍王的獨眼 頭盔 α
身 86 火龍 鎧甲 β
腕 84 麒麟 腕甲 β
腰 86 慘爪龍 腰甲 β
腳 82 蒼星ノ将【具足】α
護石 0 體術 Charm III

強弓珠【２】* 1 強彈珠【３】* 1 散彈珠【３】* 1 茸好珠【１】* 3 達人珠【１】* 1 雷光珠【１】* 1

客制化預設係1會1洞

冇蒼星腳

依家可能遲左, 不過你都可以去試下搵救難, 最好打到2粒返黎
設定: 活動, 7星, 岩賊

我自己係咁樣刷左8粒返黎

好，聽日試下先，唔該巴打

乜原來打到蒼星裝番黎

係咪只要打呢個任?限救難?

救難只係其中一個途徑, 要不停禁O禁到手軟
其他途徑係入玩活動既集會所 (最好見到日文名先入)
一係睇下有無巴打肯開,
一係去睇下其他主播肯唔肯開

係好難咁乞返黎

無蒼星就用住火龍腳b先 都係3lv窿
呢套裝我會改做滅盡身b 柱賓手b 腰用蒼火b
少左看破3 但多左耐回3 玩落爽好多

好似好吸引 呢套都整下先
唔該曬巴打

啱啱打到把R8 爆破弓，今集無玩過弓想試下玩，呢把裝唔到強擊定位似係輔助多啲？
集中呢啲技對呢把弓有無用？裝應該點配同打法應該點先啱？
如果無記錯PSP年代mhw如果要輸出就要貫通／連射、打屬性要散射？今集係咪都係咁玩

係救難打左2次就搵唔到了
跟住咁岩係youtube搵到個日本實況主
岩岩打夠7粒佢就關台
不過第一彈打唔齊有d遺憾

之前連登呢度有人開

我見好多巴打都無出心眼，個距離其實係咪加得少少

舊時連射/貫通/散射 係把把弓都唔同，
即係例如 lv1連射/lv2散射/lv3貫通/lv4連射 咁，
依家就把把弓都一樣，唔再係儲力決定箭種，
係動作決定箭種，
普通r2係連射，圓形係散射，
三角加圓形係貫通(龍矢),
唔洗再睇拋物線搵1.5倍距離，
依家睇雙圈就係最大火力距離，

同埋集中今集相對無咁重要，
因為今集弓多左樣野叫滑步，
基本就係咁

因為弓係近戰武器嚟

想整齊5屬食菇裝
但係諗唔到冰屬水屬可以點砌
同埋呢3套有冇野要執
求巴打指點一下

水弓 基本蒼火身 麒麟腳
頭我用獨眼 手杜賓 腰蒼火
11號出隆a裝 到時可能再以再改一下套裝

咁唯有等到11號先砌
唔該巴打

-6打左五粒蒼星寶玉番黎
淨係造到防裝
太刀同貓裝 係咪造唔番?
定要刷3星 活動 大兇豺龍?

如果你想要埋太刀最好打多2粒寶玉
防具+強化武器總共要7粒
usj第一彈依家好少救難，係youtube有d日本實況主間中會開

thanks bro

琴晚 㩒左成晚
迫入間房之餘 仲要迫入任務
㩒到手斷 終於齊蒼星碎片同蒼星寶玉
把太刀咁蓮廢嘅得個樣

體力代替左集中 除非你專玩龍矢 咁就會上集中

屌你老味
250hr終於出強弓珠
同日出多粒茸好

強弓珠 公廁黎喎

玩龍矢都唔會出集中
墊步一樣墊到蓄4，而且蓄力對龍矢傷害無想像中咁大。
龍矢黎講打中比蓄力重要。

因為弓太多技要出，無乜位放呢啲野。
距離加大約一個滾地位左右。

殺意隆套裝係同弓perfect match

冇弱特喎

套野無弱特真係好尷尬
做入門裝又太廢 做過渡裝 砌裝限制又大 後期就更加唔會用
要改得勁就要3粒茸好珠 但有3粒茸好 我點解仲要用呢套裝
我用套食花生嘅裝都好用過佢啦

有咗之後就公廁
我隔日就有第2粒

求爛輝r8水弓裝推介
齊弓珠

黑角弓強化會心定攻擊好？

要炎妃2件 定 juno衣 耐回2級

炎妃兩件+火龍兩件

雷弓咁樣得唔得

好似麒麟y會砌到再靚d既組合

我想問 拔弓 看破係咪冇用㗎？

拔刀術lv3 有100%會心